有無人好憎松井珠理奈(16)救世珠矛人理橙橙珠

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!

#1-第九屆AKB48總選相關
#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠POSTQ&A問答環節
#4-救世珠給489的啟示

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

[/quote]

悔しい

[/quote]
呢條就係禾珠冠軍帶

[center]總選花生
1.禾珠#3位/110000票
2.008結婚宣言
3.荻野速報第一+不正票疑惑
4.無觀眾總選開票
5.MAYUYU畢業WFC?
6.指原3連![b]

RANKING:

[b]瘋了！一切都瘋了！
你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！連個天都要救世珠無得坐正！！苦呀西

救世珠最新近況
#1.速報第二冇人理，上Music station冇野講，SKE新單冇得做C，苦呀西!

#2.松井 珠理奈（SKE48 チームS） 配信中!!
1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
一位都唔會躝!!!!!!!!!!!!!!!!

#3.今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有

#4.日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(12)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

9.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

下年既第一唔知會唔會過唔到10萬票

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

AKB CD過唔過百萬都成問題

唔通真係要揾禾珠過嚟代C

偽飯講兩句

原本今年總選無咩懸念
因為都估到撒西 一定第一
都諗住唔會點睇點理

但其實今年 我會話真係第二章完結
一章 無可否認一定係優醬之爭
二章 就係宅麻 同地方團抬頭 戰國一樣
宅三年霸 麻友宣布畢業
就算預左 但個一刻都會有點心痛啦
特別睇住麻友由妹妹 到優子抬佢
到作為top頂住akb本部的意志
真係心酸

而ngt大米團由去年0人 到今年有荻野第5
其實真係又驚又喜
特別荻野 其實都係一個akb新希望
坦白講 佢外型 動作行為 真係幾麻麻
但佢故事 絕對拍得住撒西 又係醜小鴨變天鵝
我諗akb一直最賣點就係
一個原石 一個好普通女生 都可以成為偶像
只係大家近年忘記左

而008件事
屌7我守舊都好 真係幾難接受到
你可以話戀愛禁止on9 守舊過時
你又可以話佢d前輩一早犯哂禁
但依家明顯 係佢搞串成個party
佢係以個人想法>整體團體
背棄左信任佢嘅人
我見到彩姐咁 我真係心痛到仆街
彩姐選佢入隊 到營運 全團培訓佢接棒
根本白間之後 原本佢就係nmb第三梯隊
你叫彩姐點走 點安心？
以彩性格一定又好內疚嬲佢時更嬲自己啦

同一個飯 投佢上去
就算話係未毒撚FF都好
都一定唔會諗過個偶像竟然係感言同自己講
我結婚了
如果個飯 可以9秒9接受到
佢一係好open mind
一係根本都唔多真心鐘意佢啦

同時間 見到有人屌 akb班先帝 唔好出聲
但作為舊生 開國元老
你見到有個新生新希望
以一個 以個人>整體 造法
你會接受到佢破壞前人 同依家所有人努力？
同意樓上巴打所講
優子係現場 隨時第一個係後台打佢一巴
tkmn一定係得獎感言謝罪屌7佢

最後總選近年係好兒戲 都變左為搞而搞
但008今次 真係幫唔落
都唔想話咩香港人偶像新諗法
我只係見到一個人
佢無諗人地感受 佢見到只有自己
一個好自私 自以爲聰明的女生

9up完 唔講唔舒服

利申: 一直對008幾好感 覺得佢好坦言
上次坂道 SR屌7營運真心覺得佢係希望
依家 我只係替彩姐好心痛

/
放多次

LM
本身已經唔想理008單野 感想都無打過
但睇到隔離個個撐佢真係頂唔順
團內戀愛已經死罪一條仲要祝福佢撐佢係咪ON9
唔係話你係偶像就唔拍得拖
係AKB既例就係禁止戀愛
你本身已經衰左 依家仲要衰多幾錢重
影響埋成個48G(咪話唔影響 報紙都出埋)
依個團本來就係講努力講信任
你依家破壞哂成個團既宗旨以後仲玩乜?
你畢業之後結婚我唔理你你破處我都唔理你
但無需要係總選舉 難得有平時唔留意開AKB既人睇既節目上
係班花生友面前話要結婚
人地會當AKB係咩? 人妻團?
真係唔明佢有咩好撐
我本身都鐘意008 我唔會憎唔會黑佢
但我對佢真係好撚失望

008：謝謝大家對我的支持。20位，超級開心！和大家一起度過的總選舉期間真是非常非常開心。我作為一個“人”有許多不足的地方，在這個時候和48G的大家相遇，感受到許多人的愛。雖然可能全都是些不能說的話，屎大夫們對我幫助良多，一起度過了青春的NMB48的成員們大家都非常溫柔，和非常喜歡的大家生活在一起，我懂得了人的愛，第一次變得開始喜歡一個人。
我，老司機008，准備飆車了，啊不是，准備結婚了。

聽起來可能很不可思議，像是在開玩笑，但我一直都非常的真實，大家也都很認真地為我應援，我們一起完成了許多夢想。我真的是遇到了讓我非常喜歡的人。我至今為止的偶像生涯一片雲也沒有，一點偽裝都沒有。並不是作為一個偶像，而是作為一個普通人來喜歡著大家。所以我將要結婚這份心情也是認真的。這麼長時間真的是謝謝大家了。20位真的很開心。非常感謝！我真的是認真的。（這段感覺008可能因為激動，說話前言不搭後語，我翻譯完自己也感覺很奇怪，如果翻譯哪裡有問題，歡迎指出）
德光老爺：你丫自己在說啥你丫知道不？認真的？

008：恩。雖然可能給大家帶來不少困惑，但是真的不想對自己也是對大家撒謊。
德光老爺：剛剛說了結婚，是真的麼？

008：是的。真的是要結婚了。

德光老爺：已經有對像了？

008：有了。

德光老爺：那可以為你祝賀嗎？

008：謝謝。

德光老爺：想對支持你的飯說點啥？

008：我並沒有把自己看成一個偶像，而是一直當做一個普通人來愛大家的。大家為我如此投票，教會了我什麼是愛。真的非常開心，想踏實認真地活下去。拿到20位真的非常感謝！謝謝大家了！
德光老爺：拿到20位是非常開心，那結婚了以後呢？

008：那還需要之後和NMB的大人們再談一談。

德光老爺：還沒到要公布的程度？對像是有了吧？

008：有對像了。但是再具體就不能說了，過幾天我會親自跟大家好好地解釋的。今天因為想親口告訴為我應援的我最愛的大家，所以在這先說了。
德光老爺：（依然在努力救場）是結婚麼？

008：結婚！

德光老爺：那大家一起來喊吧——

“恭喜”

008:謝謝大家。

等左咁耐都未有更衣室潮文

NMB48成員太田夢莉在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟山本彩和白間美瑠等人，稱她們就是NMB團更衣室的毒瘤。

太田談到：「如果你作為偶像團體成員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以跟隨你的團體不斷前進，你就是團體成員，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多超級偶像，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是成員一分子。」

太田:“在團內山本常常痛罵一些年輕成員，說她們思想不正常，又很開放。這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，山本上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進NMB的成員，當時很多隊友都已經無法容忍山本的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了山本，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的須藤更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打。”當時矢倉、白間這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

太田：“當發生那件事情后，山本的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年沖繩總選山本正是用這根鐵棍報復了須藤，在最後一節UG成員宣佈結束後，全隊回到更衣室，須藤諷刺性說道：“NMB次世代成員，很快我就要結婚了。你繼續做你的握手性奴吧。”白間臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白間的性格，果然在白間再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在須藤毫無防備的情況一棍打下，須藤挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白間，不等須藤起身，白間又是一頓亂棍爆打，須藤在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的山本可不會放過這樣的機會不斷說道：“白間，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
山本的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去須藤就昏死了過去，打的興起的白間怒了，朝著山本吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去”山本也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白間沒有在回應山本什麼，如果山本手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的木下嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

樓上

真係變咗008post

。。。不如比返我改啦
你求其塞d人名落去唔啱喎

想搞返清楚件事先, 008件事AKB營運幾時揹過隻鑊?
我睇新聞淨係見到008事務所認咗頭, 話一早知, 但NMB所有成員合約都係外判嘅, 同AKB營運係兩間唔同公司
但總選係AKB營運搞嘅, 就算NMB事務所知, 係唔等AKB營運縱容件事架喎

有乜所謂，唔係48以外就得啦

救世珠下年終於可以坐正

twitter個有名人排行榜，禾珠得20

彩姐由依大檸檬全部高過第3既佢
苦呀西

我都想知係AKS定吉本話OK

所以我咪話佢同佢事務所都係抵屌 super
aks之後會唔會同京本關係更加惡化？
玩人哋party
啲nmb飯話唔care akb，唔care aks
咁就好心唔好參加啦，你估唔駛經營？

你改返D人名囉 我已經改哂其他野 好似係

訓唔著CHINSIN

failed, 彩都冇去

我特登加彩落去係因為佢話唔知講咩好

其實我覺得根本唔知，只係死撐
如果知，事前彩姐就唔會以為佢講笑
nmb嘅人會收到柯打唔准講恭喜

又或者係知情，但冇批准
但最後阻止唔到008上台講，唔通綁住佢咩

twitter follower數目
總選1位 指原 160萬
總選2位 麻友 70萬
總選3位 我珠 16萬
苦呀西！！！！

新聞紙暫時淨係見過話查詢事務所, 事務所承認咗, 應該係吉本
雖然有飯喺總長755話覺得AKS有份

屌拗咁耐
any肥熱烈慶賀久保怜音47位黎緊呢年請大家多多支持akb惟一嘅希望久保bb

屌就一定扺屌, 但是其是非其非, 由搞串人哋party變犧牲全團保佢一個, 成件事差好遠

但成件事你改成話次次總衝過去打008仲合理喎

NMB48成員吉田朱里在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟太田夢莉和白間美瑠等人，稱她們就是NMB團更衣室的毒瘤。

吉田談到：「如果你作為偶像團體成員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以跟隨你的團體不斷前進，你就是團體成員，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多超級偶像，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是成員一分子。」

吉田:“在團內太田常常痛罵一些年輕成員，說她們思想不正常，又很開放。這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，太田上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進NMB的成員，當時很多隊友都已經無法容忍太田的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了太田，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的須藤更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打。”當時山本、白間這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

吉田：“當發生那件事情后，太田的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年沖繩總選太田正是用這根鐵棍報復了須藤，在最後一節UG成員宣佈結束後，全隊回到更衣室，須藤諷刺性說道：“NMB次世代成員，很快我就要結婚了。你繼續做你的握手性奴吧。”白間臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白間的性格，果然在白間再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在須藤毫無防備的情況一棍打下，須藤挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白間，不等須藤起身，白間又是一頓亂棍爆打，須藤在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的太田可不會放過這樣的機會不斷說道：“白間，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
太田的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去須藤就昏死了過去，打的興起的白間怒了，朝著太田吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去”太田也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白間沒有在回應山本什麼，如果太田手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的沖田嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

我覺得似係知, 不過唔知點拆, 叫008唔好輕舉妄動同揚開住, 點知有人一個屈尾十先斬後奏, 仲要理直氣壯

好似唔係好有關係佢地
以之前黎計

我都覺得似係咁
可能佢以為自己比文春早一步自爆等於贏啦

但之後又話自己會留nmb
又話遲啲開記招，成件事好似癡咗線咁

不嬲冇乜

買大細 輸埋個偶像人生
開記招就一定要 搞到咁大

哲學嘅野，我地識條春咩

苦呀西
禾珠風頭都給榴連妹搶了
苦呀西

偷左禾珠條橋
佢本身都想貢做
但冇人肯娶佢

我有方法拆,話佢好似D孕婦有產前抑鬱症咁,話佢有選前抑鬱症,去到總選大暴發,所以語無論次,講錯嘢扮病博同情得唔得

留名
我個兩個推
一個宣布卒業(雖然一早有心理準備)
一個由38跌到43名

拆乜，佢本人都覺得咁做冇問題冇錯

不如等下記招日有冇金屏風好過

唔好傻啦
不如睇下運營點判好過啦

最高刑罰唯一死刑

睇下係拖到9月握埋手先定係7月頭架姐

冇架啦

呢單野 搵埋肥秋出嚟諗計拆都唔掂

NMB48成員太田夢莉最近在接受日本媒體採訪中透露，在NMB內自己看不到希望，Center位置離自己很遙遠。
太田：“當時須藤凜凜花還在Center位置，12單時期須藤不停地挑釁我們，說我應該很快會結婚了，但是我仍要做idol搶奪大家的資源，作為職業偶像我想我不會為此受到影響，結果卻不是我想的那樣，我們在醜聞事件後關係徹底惡化，現在她和白間是NMB的次世代，經理人也會聽從她們的意見。”
太田：“在2017沖繩總選前夕中，白間美瑠和須藤凜凜花發生了沖突，我正準備上前去化解他們的衝突，被沖田彩華阻止，她告訴我你看看山本，她就在不遠處面帶笑容，準備看一場好戲，那一刻我明白了這就是NMB的氣氛，center都是這樣了，我還能做什麼？那天我和沖田聊了很多，我原本想她是老隊員，在更衣室會很有話語權，而更衣室大家姐只屬於山本的。之後大家回到了更衣室，白間和須藤還在不停爭吵，沒人上前勸說，接著山本給了白間一把鑰匙，她告訴白間這是她衣櫃的鑰匙，那一刻白間滿臉喜悅，而一旁的須藤瞬間臉色蒼白。然後山本叫我們全部離開更衣室，山本告訴大家更衣室交給白間和須藤，她們不會有任何問題。”
太田：“我不知道她們發生了什麼，不過我想沖田應該瞭解，但她什麼都沒有給我說。”
當記者問及關於山本的問題
太田：“能不再提到山本嗎？我不瞭解她，我想須藤瞭解她，你去問她吧。”

綻仔

麻友畢業 本來一定係頭版

講真佢比文春爆大獲都輸9成
而家只係博一舖

最近在接受記者採訪中，經理人透露NMB因缺乏溝通，才會導致全員祝賀須藤結婚。
經理人：“NMB的更衣室矛盾重重，太田夢莉和須藤凜凜花已到水火不容的地步，但她們都擁有非凡的實力，吉本不得不讓她們進第一排，缺任何一個人都是對NMB巨大的損失。”
經理人：“早些年須藤凜凜花在更衣室總是被欺負的那個，夢莉的鐵棍給凜凜花造成了很大的心裡陰影，為此凜凜花差點退出了NMB，不過終究凜凜花還是給予了反擊，還打算結婚仍留在NMB。”
經理人：“在總選前夜中，凜凜花故意去招惹夢莉，還是像往常一樣，夢莉強行把凜凜花拉進更衣室，正常的情況是十分鐘後夢莉出更衣室繼續排練而凜凜花體調不良缺席接下去的總選，不過十五分鐘後夢莉並沒有從更衣室出來，發現情況有點不對的我趕緊回到更衣室，當我推開更衣室大門，是的我看到了一個手持電棍的家夥，正是凜凜花，當電棍對上鐵棍結果怎樣你可以想象。”
經理人：“當矢倉、渋谷等人趕到更衣室，她們唯一能做的也只有瘋狂怒斥凜凜花。

(完)

小弟無能改唔到第2篇
希望原作者三槍B會黎改

原文呢

在最新出版的FRIDAY爆料了乃木坂46內訌事件，在2014年第十單沒有打上center的西野七瀨一直在炮轟Sony的用人問題，西野七瀨多次在公開場合表示自己比生田繪梨花更適應center的位置，這也間接惹怒了乃團經理人，經理人在更衣室多次叫西野七瀨閉嘴。
不過西野七瀨並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露西野在訓練場多次挑釁生田，生田起初並沒有理會西野的言語上的挑釁，不過在十單個握第一輪抽選結果公布後，西野在更衣室公開嘲笑生田就是小學生水準，“難道你是Sony的親女兒？”此言語徹底激怒了生田，生田起身一拳揮在西野臉上，當時白石麻衣和橋本奈奈未也參與了此次的鬥毆，三人聯手對西野拳打腳踢，西野毫無還手之力。據悉橋本很早前就厭煩了西野的大嘴，而白石和生田關系非常鐵，幫生田也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，生駒里奈甚至開心地手舞足蹈。
本張單曲個握成績表現碌碌無為的生駒在更衣室也是出了名的火藥桶，生駒非常不理解Sony的陣式企位，在十單企位公布之後，生駒在更衣室對經理人豎中指，開口大罵：“就是你愚蠢的排位，毀了這張單曲！”經理人回應：“如果我還在乃團經理人帥位一天，你看看你今後能不能進選拔！”生駒惱羞成怒正欲動手教訓經理人，高山一實上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的西野非常失望，西野對生駒開口說道：“你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。”生駒聽到這樣的話徹底被激怒，而生駒的出氣筒不是別人就是西野，生駒舉起身旁的凳子就往西野的頭上砸去，顯然這一下西野被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰西野。

文春都爆咗啦, 吉本又認晒, 兜唔到架啦

偶像就係偶像，人地日本RUN左幾十年已經定哂一定既規矩唔係一句老撚土就可以改變

佢係破壞緊偶像既認知唔係小事黎

先前已經有營運搞壞個頭依家再加多腳已經係誠信同形象既問題，全日本都知你個朵臭左叫AKS點找人合作

原文係荷蘭三棍客wo

近日，日本媒體曝出猛料。日本女子團體NMB48知名度不錯的哲學家須藤凜凜花因為結婚又想留在團內而遭到他團成員毆打，但是礙於後台敢怒不敢言。據同團一位不願透露姓名的女士爆料，須藤凜凜花在團內一直很囂張，對山本彩連續幾單C後大為不滿，認為山本彩把NMB帶的宅氣熏天，而NMB的路線應該是人妻idol，私下一直懷恨在心。
某天在休息室裡，山本彩正在裡面看漫畫，須藤凜凜花嘴裡含著神戶牛肉憋了她一眼，發現她看的是BL漫畫，更為生氣，一把上去撕爛了她看的漫畫，罵道“你這握手女奴還有心思看漫畫？給我好好想想怎樣才能吸引更多新客人來握手會賣出老娘成為人妻後C的單曲好讓你們這群握手女奴有新聞上。”山本彩則毫不示弱，拿起手上的煙頭就往須藤凜凜花肚上燙，須藤凜凜花不禁大叫起來“啊！我的寶寶！啊！啊啊！！”引來其他成員紛紛圍觀，被須藤凜凜花欺負過的成員沒有一個上前幫忙，這時須藤凜凜花揚起手準備抽山本彩一個大耳光，經理人上前阻止了這場鬧劇。

屌 你改先架嘛 改埋佢啦

你咪改完
我仲要無save低d文

無你咁高汁好似係

完今場總選覺得好感慨
再見元神七
再見麻友

008真係ON撚鳩

屌 俾008搞到唔係好訓到
CLS 好擔心彩姐

其實道理好簡單
008當住全世界人面前光明正大地拆自己48既招牌落黎
撐佢果d人係咩心態

真係痴撚線 自私到仆街

各位傾到而家
禾珠係咪冇人理過

班友仲要係自己個post到圍爐話屌008就係玻璃心毒撚根本無嘗試諗過發生緊咩事

而家新聞頭板都講008結婚喇，真係無影響咩

心痛禾珠速報比萩野過，正式又整單008

Brain is awesome

完全無視

禾珠仲有5年
但係AKB未必再有5年啦

撐008嗰啲搬龍門搬到大西洋

冇推nmb唔當008係真愛既憑咩屌人

我地#1疊埋心水等下年拎第一

心疼我彩

-選抜メンバー ５人
第3位 松井珠理奈 113,615票（2位）
第6位 須田亜香里 63,124票（6位）
第8位 惣田紗莉渚 52,475票（62位）
第14位 古畑奈和 40,202票 （40位）
第15位 高柳明音 38,576票 （56位）

-アンダーガールズ ３人
第18位 松村香織 34,977票 （91位）
第22位 大矢真那 30,236票 （圏外）
第26位 大場美奈 28,554票 （73位）

-ネクストガールズ ３人
第36位 江籠裕奈 25,731票 （圏外）
第44位 鎌田菜月 24,108票 （32位）
第46位 後藤楽々 23,225票 （22位）

-フューチャーガールズ ４人
第56位 竹内彩姫 19,919票 （18位）
第58位 荒井優希 19,467票 （38位）
第63位 熊崎晴香 18,299票 （43位）
第64位 北川綾巴 18,052票 （67位）

-アップカミングガールズ ４人
第66位 谷真理佳 17,744票 （54位）
第68位 佐藤すみれ 17,320票 （圏外）
第72位 小畑優奈 16,511票 （42位）
第78位 髙畑結希 15,804票 （36位）

我會覺得
你可以唔屌鳩008，因為你係飯
但係始終無理由撐佢講呢番說話
做飯做到咁撚智障都有

最理想既情況係應該今日乜都唔講
等文春爆哂出黎先
跟住過幾日先出黎話自己會結婚
但係話自己結婚不退團又係智撚障

其實而家個勢都興中左文春就乜野都唔講，連營運都係一個沉默又wfc嘅態度去過渡
唔明佢今次咁搏為乜
快過文春好型咩？

始終係個idol比賽 即場宣佈結婚 其實唔專重個比賽同對手

仲話自己係NMB飯
一路幫008搬龍門嘅同時
一路傷害緊個責任感極強嘅captian

其實就係成廿歲仲中二病

你識咩
人哋話人生大事係你個場到宣佈先係尊重

留名

成廿歲人都唔化嘅

換句說話 港姐選舉 拎獎感言同觀眾講要結婚

呢d應該性格問題姐
"既然文春都知囉，咁不如我自己光明正大爆哂出黎算啦反正都唔呃得人耐"

幾百個同事同你陪葬真係唔慌唔尊重

NMB飯最期待的畫面出現了
山本彩又要抆屎

短期內都唔會畢到業

明明乜都唔知乜都未搞清楚就要成隻死貓硬吞落肚, 仲有盲粉喺到聲大夾惡

撐彩姐好過盲撐008

呢樣真.agger

識d日本飯都屌到008啪啪聲

作為難波推唔插唔黑008
只係恨鐵不成鋼

屌你008正一bitch
你叫我老咪情何以堪？

日本人應該好重視呢d規矩

麻友有無試過係公開場合塊面西到琴日咁？

港姐？差好遠

選港女唔會要宅宅賣血換票

應該係港姐拎冠軍時同電視講我聽日去拍av 一樣咁爆

處女偶像>人妻偶像>大肚偶像

無嘢格，無線跟合約褫奪后冠取消冠軍就得

我飯咗咁耐都未試過見到佢咁嬲咁西塊面

我代表麻友飯多撚謝你

認真唔處分008點對得住以前受過戀禁處分既其他成員？
公平咩屌？

同心痛麻友

好波
咁早結婚 隨時遲d會同人離婚
岀黎拍av

屌你老母畢業冇得上頭條我真係多謝你呀

撐nmb但係今次撐唔落佢
冇眼睇

本家ace 畢業搞成咁，我屌你老母008

今日個報紙既版面範圍就証明左個轟動程度，尋晚死拗既人可唔可以說明下點解咁「普通」既事可以佔咁大版？

連我麻卒業都做唔到頭條就知咩料喇
屌你老母

記者唔熟nmb, 唔理解008係個咩人

麻友早知琴晚唔講住，番番下星期講仲好

有個台灣人講得好好

更加唔駛講本家麻友畢業，指原三指霸，ngt荻野個第五，我覺得佢好自私，嬲根本好正常

係嗰咁嘅閪場講已經唔得啦
仲要俾條撚屌搶埋個頭條

唔係理唔理解008係咩人咩性格
事實上佢唔係因為有文春先爆自己結婚
禁如果文春唔爆
咁佢係唔係私底下結左婚去
然後面頭繼續做佢個idol 先？
你結婚咪退group
自己入得48group就有身為idol嘅責任
被文春爆過個幾個我都覺得唔啱
無論有無道歉都好
但係今次008重要話我唔想欺騙大家
明放上面話自己無錯我會結婚同繼續做idol
AKB group 寫到明禁止戀愛全日本唔留意AKB 都知
這個唔係打爛成個招牌咁係咩
最大問題係總選禁大型嘅活動講
1)落哂成個group嘅面子
2)無尊重嗰個場合同埋其他嘅member

以下係個人眼冤嘅部分
(重話AKB無話禁結婚祝佢幸福
唔好同我講結婚 =/= 戀愛
如果佢無愛就唔會文春爆就重話結婚
無愛嘅結婚會幸福？)

居然有人講呢個年代重唔比人拍拖， 不如問埋入得akb 都有自由拍av 啦，係咪唔用腦

Agger
佢係贏左文春
但賭輸左

係非常非常自私
完全無想個自己生存在48group中
如果你唔係NMB嘅一員
只係地下idol 佢咁樣真係無問題
同埋真係wfc
但係現在唔係囉

我覺得好離譜，拖哂成村人落水

Btw
今日沖繩天清氣朗

慘過失戀！008最對唔住既應該係投票既飯

條垃圾咁都叫贏到文春 ？
本身文春果幾張圖就殺傷力低到照平時咁一貫無視，過幾日就冇人理
難得佢自己玩自爆，文春而家笑到合唔埋口啦

咁多個決定簡個最差ge, 佢都算好野

要做這些野無問題 但就唔好入group
入得group 唔係你想點就點 好唔好

一起身就諗起mayuyu畢業

呢到24hr都有人既
我訓番先

英國留學生表示全日都溫唔到書

澳洲留學生表示明天final
全日都溫唔到書

依家文春只係等佢開記者會
到時又唔知爆咩出黎 可能文春手上握有更多皇牌（例如對方已婚）

文春一路以來就希望48G營運頭痕
一路都唔成功
一路都只係願いごとの持ち腐れ
點知一個o靚妹就幫文春實現左咁多年以來既願望

008單野，只能講，投資涉及風險

係依個timing 講，其實真係好似佢style,

有得9up就9up，有乜就講乜

Btw 至於佢搞死48g既言論，老老實實會唔會太抬舉佢

再講48g醜聞一向都有，而且每次營運處理手法都唔同，
到底條線起邊度其實真係營運講晒。你睇下當年指原無人屌咩？

營運次次處理手法都唔一樣，其實反映出戀愛禁止只係笑話
你top d 可以冷處理，甚至助燃比你一下彈到頂點，你唔係top就收皮執包袱走人

偶像係賣個希望賣個信念，而營運都係睇有無利益有無話題姐

文春當年搞指原，點知變左幫佢同HKt上位

今次008自爆在先，變左佢d 料

走係好事黎 , 都24啦， 走得黎都25, 條路好難行

我其實琴日番到屋企唔敢睇哂 睇睇下熄左
有無人有番琴日總選段片些牙
or cut 都ok

佢今年年尾就都係23 ja ma

008搞得死成個48 group真是笑到我
你們會唔會太抬舉佢

sorry 記錯 減錯93年， 個group 咁年尾應該未走得成， 可能好似南哥咁留多陣睇住班細

唔會搞死， 個名再臭d 姐

唔明點解仲有人幫佢講說話 大佬呀你搵呢d地上波時間講 個個唔識你 都知原來48G可以在藉拍拖 仲可以係總選公然宣布結婚 仲搞笑係又有人講佢同飯宣布係尊重佢地 講呢番說話既人一係就唔撚係飯 一係就同008一樣唔撚用腦既 D1選秀狀元..哲學家... 宇野さん你比d咁既對手我真係得啖笑 然後嚇一跳呀

麻友
點解比唔到好嘅ending佢
屌你啦008

nmb飯可唔可以唔好盲撐到咁

睇埋佢記招講乜先下定論

我知仲有好多理性的飯
唔好一支竹打晒成船人
多謝

問營運啦

佢搞到咁點撐得落呀唉

單純佢咁樣掉咗個炸彈出黎由得件事發酵已經好無品。

Agger

比啲流量禾珠

留個名撐禾珠
大家真係推得好快
遲啲先追得返D posts

其實睇下指原彩姐既twitter 就大約知點定論

悔しい

救世珠仲有無第二句對白
不過下年總選就係佢嘅天下

但願一切都只是場夢

年年講同一句未全世界都認得佢

彩姐今次好難做，作為nmb隊長，仲要佢親手抽返來的，撐又死唔撐又死。

同仔夜遊 浸溫泉 同 結婚 完全係兩件性質唔同既野黎架喎
前者 我都仲接受到 佢收工佢自由
後者 點呃自己啊大佬 人妻個身份永久存在架喎 仲點ff得落去啊

老老實實，idol 邊有收工

你個名一日起akb 一日私生活都係比全世界mon著，從來無佢收工佢自由囉

有的話，008收左工結婚都唔係問題啦

……唔怪得到依家都有人撐手越
原來明知戴綠帽（佢仲唔認，仲陰質到揾幾個mb卒業祭旗）都有人鐘意

由佢發表到而家都16個鐘啦
佢到而家有冇講過任何一句
“為大家帶來不安了，不好意思”
有冇？

唔係撐唔撐呢樣野 只係我單純接受到
你話有無錯 實有錯架

後者重要係明放上台覺得自己無問題
先係一個問題

休班警唔係警

你真是覺得佢自己覺得無問題

幾時開記招？出黎同飯交代清楚？

SKE#1 六連霸

麻友 36C 都推到票
可惜38之後冇再C過 唱歌位由原本第一句 推到第二句 再推到第三句 灰..

彩姐講左

麻友一路d飯愈來愈少啦
而家握手有時第2輪都未切晒

點解係要彩姐講
明明係008搞出黎

自己引起騷動
要人幫佢道歉
咁就等於自己講左？
嘿嘿嘿

講真唔係撐，其實點解冇人覺得係營運比佢喺台上講，成班人搞咗AKB咁多年知咩叫唔講得卦，冇人熄佢咪個主持咁多年經驗，唔會見好就收懷疑夾好會講，真係局内人先知咩事

下下要彩講？佢自己呢？件事佢帶出黎係咪要自己親口出黎交代下呢

禾珠

星期一東京開記者會，好似係

新po留名。
硬係覺得件事有d奇怪。
運營事前知應該就唔會俾佢咁講
發生左先知點解又肯配合佢出聲明，唔係即刻同佢劃清界線
唔想跟車太貼，睇埋記者會講d咩先

仲要等多日

無言

賣腎賣血畀你你畀個咁既款嚟

之前我都講左
營運想特登用另外一個話題cum住“營運做錯決定去沖繩搞總選”呢個話題
但就完全冇諗過個嚴重性

agger，成件事局內人先知，廢事跟車太貼

放心，點到佢唔負責，
如果佢唔負責，我諗所有人都唔鐘意佢

一單仲衰過一單

頂 好正

屌笑死我 班人咁樣對救世珠好衰
連猜拳第1都攞返出黎講

未看下遲ｄ的記者會點補獲

我珠世界第一

係覺得自己有問題就唔會發表結婚言論
重好似覺得自己好威威咁
總選台上向全日本講
我去結婚

咁樣就個C1得返一行字講大top
好！48好野！次次都有驚喜

我都覺得好唔應該
所以就想看下佢點補獲

營運如果特登既，無理由唔通知班大top 起馬麻友指原彩姐柏木甚至由依高珠都唔會好似現在咁火上加油

又咁講，永遠都係大top上既，就唔係akb 作風

瞓醒教，清醒啲打篇嘢。

某部份盲撐成日拖其他人出嚟講有咩意思
咪也好，指原也好，柏木也好
至少冇一個人走出嚟自拆招牌話
「係，我溝仔呀，我唔care呀，你吹咩？」
甚至乎拍av個幾位，都唔夠膽在藉時公開咁做
而008就做齊呢樣嘢，呢個態度先係重點
唔係一句話佢性格係咁，就等於佢咁做正確

上面話佢自私，其實講得好中肯
佢想想嫁人，可以默默去嫁，而唔係企圖將成個48嘅招牌拆咗去
因為台下嘅其他人仲想出嚟撈架
今次我覺得最受拖累嘅，唔係台上nmb其他成員冇人注目
而係彩姐，因為人係佢抽，有份栽培，又大隊長咁樣
咁樣搞一搞又唔知要彩姐遲幾多年先走得
同埋nmb一向好栽培後輩，佢絕對係主力推嗰位
單C同doc就知道佢食咗好多資源，依家睇返寧願啲資源推其他人好過
楓子也好，夢莉也好，總好過捧個拆招牌嘅人
至於事務所我覺得事前唔知後來扮知
或者阻唔到佢上台亂講嘢，唔通綁住佢
如果知，彩姐就唔會get錯，nmb嘅人唔會嗌恭喜

佢搞唔搞得死48g根本係後話，不停拗都冇意思
就算搞唔死，今日上曬頭條
佢係零影響力嘅話，佢會蓋得過麻友畢業？
會驚動到一眾大top，前輩，畢業生都鬧佢？
本身可能真係冇人識佢呢位你哋口中嘅「死o靚妹」
咁依家咪個個都識佢囉
搞唔死咁又點，無可否認今次48g個名係更加臭

作為48飯，唔落井下石可以理解，我尋日都講過唔用難聽嘅嘢話佢
甚至仲叫啲講嘢過火嘅人收下把口
但係強行扭曲道理死撐落去，其實仲肉酸，令其他人覺得更加好笑

最鍾意48 d爛仔作風

AKB營運第一日柒咩唔講比大top 知有咩出奇

好認同
支持還支持
但唔代表佢冇錯

講得好好!
mk思!

望住楓子好似沒落想走咁樣
仲以為miru 008係希望
結果又陣亡多件，拎啲資源捧楓子好過
我唔算推楓，但一直覺得佢好可憐

自從紅白佢就頹到依家

直播緊 而且現場根本唔知發生咩事 係AKS唔知道既情況下 008又咁鐘意9up 你好難判斷佢係講笑定認真 咁點熄佢咪呀
一陣佢再黎個屈尾十話自己結婚對象係咁多位飯咪on9
大把人完左都仲諗緊係唔係講笑啦

德光叔根本第一反應仍然係覺得佢玩緊

一個唔需要資源唔尊重飯，走去嫁人嘅，
就有資源，有飯投票
一個極需要資源去維生，極需要飯支持
就總選同紅白都失利

真係時也命也

指原三連wfc麻友畢業wfc

德光叔好似想氹佢講： 唔係，我講笑姐，或者話 我嫁比nmb

冇計 其實時間資源都俾左楓佢把握唔到怨不得人

笑4左禾珠好sad由頭到尾都好sad

無錯，我自己完場仲以為佢係度講緊笑
完全估唔到會係果個場合咁講野

講真，正常唔會問佢仲有咩講，skip 去下一個其實個主持如果真係咁廢，唔會咁多年都搵佢啦佢會唔知咩講得咩唔講得呢點根本好奇怪，就算覺得佢講笑都唔應該俾佢講咁耐直播時熄咪重要啲定搞到而家咁重要啲廢事炒車

仲有少個0既08
基本上佢村內已經到頂
SKE營運都唔會再投放太多資源比佢
來緊只會好似花音咁
flop到出圈外

楓由二期入nmb開始勁捧wo
不過nmb我想睇楓間接迷路彩棒

唔同團，講嚟做乜

我要no.1 呀！
悔しい

好多人都係見到彩姐既反應見知道唔對路

冇架啦，冇成績交貨，結果捧咗個唔應該捧嘅人

加埋夢莉3p is ok

公演c，single雙c，兼任
其實算好好架啦
我nmb推佢，而家都無得怪營運唔再推啦

btw佢上年票數係今年夠入ug

彩姐

所以咪話時也命也

008同08咁都有得比
08無計錯幾年前就俾唒ske既次世代資源
營運推佢推唔起轉人好正常

邊撚個會諗到你作為戀愛禁止條例下既IDOL係一個全國直播既場合 講結婚

你單野爆過呀希呀 再有經驗都唔係第一時間反應啦
而且008講就講左結婚啦 佢講完第一句之後熄佢咪 咪即係話俾人聽佢真係講真 仲搞到個直播混亂
不如現場祈禱佢真係唔好咁痴線仲好啦

爆過呀希

德光： 你去結婚？哦……你結婚……

麻友星運好似麻麻

由出道開始培育佢做ace
阿醬，優子走左以為佢上到位
點知爆左個指原出黎
轉頭公司又捧paruru

之前套日劇又超低收視

而家畢業連風頭都俾008搶埋

作為半個本家飯同半個難波飯表示琴日。。。

佢最有希望個年係拎第一個年，但個年營運冇點捧佢

個名差唔多一時感觸者
唔係比較

呢張相做過我wallpaper

到講完到家陣有冇道歉
冇後悔心

不如諗下係咪吉本直頭禁埋言唔比佢再講野

點知你會唔會係sns再爆多獲

哦...結婚其實呢個位轉去下一個冇咩問題又唔係爆紅嘅mb 冇必要傾咁耐，仲要喺佢講完結婚問佢有咩同飯講同恭喜佢，根本呢度先令件事發酵更勁，講多錯多平時正路直接幾句skip，有咩留返佢之後詳細講

只能夠佢能力唔夠+路線唔適合娛樂圈
王道偶像只能用在村內
畢業後發展點都要轉型 而佢似乎轉向女優
但坦白講 優子有返咁上下演技轉女優都有難度
更何況佢? CG黎架渣 冇感情點做女演員
過多幾年 茄子分分鐘知名度高過佢

陽菜畢業後轉向model業 老咪如果畢業應該以綜藝為主
初代akb黎講佢最冇潛力 由捧佢接前敦/優叔做ace就註定下場係咁

聽日好似有記招

不過德光叔撩多2野 搵佢傾多2下 確實係鳩左d既

拖時間係一樣啦 都唔好搵e單野黎拖啦

所以我覺得麻友係個啲畢業就退出娛樂圈個啲人
因為佢好似係娛樂圈生存唔到

你肯，尾木都唔肯

直接炒左佢架啦
之後換我老婆上麻雀番

事到如今
「營運炒佢」同「佢自己畢業」根本冇分別

北川綾巴「なぜこんなにも結果を残せないのか。自分はこれから何をどう頑張れば良いのかわからない」

禾珠快d走啦

唉 學佢講轉去做舞台劇啦
佢開心就好

其實去到呢個關口好難仲怪禾珠
奈和同其他人都上到去

你估德光叔真係識晒呢三百幾個靚妹咩
佢撚知你邊個真癲邊個假傻呀

咁都要屈德光叔食死貓

佢開心就夠
如果有日退出左預唔會再睇到佢啲野 佢係將私生活收得好埋既人
係 可能無咩特出 但佢真係頂住本家既意志 敬業 努力
作為一個idol佢真係頂點o黎

麻友走妹系路線果陣好正
但老左攪唔掂
之前做utage主持都麻麻
個感覺係融入唔到個節目咁

起碼唔使阻撚住個c位先

想入番坑推到mayuyu畢業
點解會同48g咁難離難捨

平時都唔見佢同d member 出去玩，引退係好事，唔想佢做開ace 出村比人投閒置散

咁多年都冇醜聞 單係呢點已經足夠證明佢真係好敬業 感謝佢守本家守咗10年
只係佢畢業後令人好擔心 佢俾飯既感覺係好迷失 唔知自己想點

麻友走埋真係全部推走曬

008 個打牌節目仲有得出街
仲估會停TIM
但係佢個隻APP GAME 而家都唔知點

paruru 16年年尾走
mayuyu 17年年尾走

行paruru 條路， 做演員先啦，希望最後去到優子個成就

呢張係我之前張wallpaper

最終有禾朱既新聞

覺得咩都假起碼要試左左

但係佢演戲好似評價唔多好

pish
俾多啲人見到

咩呀 而家先係衝收視時間
而且打牌阿叔又唔係飯

遲啲肥秋不如作隻歌俾禾珠叫 "苦啊西" LA

禾朱又1啦

佢迷失係出村做咩都唔成功咁
搵唔到出路

女王

代表曲 年年rh#1位

同北川一齊企 c 既宮前都上到四十幾位
後面七期賓妹樂衰咗一年今年重新上路都高過你

有無諗過其實真係自己問題

有大字頭版！！！

剩係得樣靚係48GP 都唔係一件好事

唔係頭版嚟

到呢個時候唔報008單野而報禾珠苦呀西一定係真愛一定係咱們救世軍

麻友咁耐以黎只係俾人爆真身twitter account 同羽生既野
不過無俾人影過相

苦呀西!

係愛啊

我地係救世軍 守護禾珠

佢可能對愛情真係冇咩憧憬

最尾講下008
佢一直都係異端兒
以打開潘朵拉盒子既人作為偶像生涯既終結 佢應該會覺得呢個係best end

羽生

成晚矛人理嬲嬲珠

不嬲都神神化化，我覺得等佢開晒解釋晒先講會比較好，驚跟車太貼炒車

比個20名搶晒

成日覺得舞台劇 係撈唔掂影視女優
先會過去做
麻友做女優 應該都唔得架啦

對比幾個依家主要畢業生以女優路為主

優子
一開波講到明做女優 唔唱歌
戲路相對多元化 願意嘗試
就算做過女主一 扲埋日劇女演員賞
到上季東京白日夢女 觀眾票投佢第一女演員
優子都仲係半紅不黑 未到一線
我會話死因係太遲走

阿醬
拍劇被形容為死魚樣 屢次傳出對劇組無禮貌
投票最不受觀眾歡迎
拍親好多時都有大量親熱 性感鏡頭
全年得一個cm
發展都係二 三線架啦 定哂形

玲奈
願意做嘗試 劇路相對廣
但村外認識人真係唔多
只係做過一套深夜劇女一

女王
敗走到舞台劇 電影電視全做三至四線

PRR
黎梗一年 睇佢做法
一畢業 做堤真一劇女二
黎劇會去晨間劇 助演
有機會 但睇佢入唔入到屋

茄子
暫時暫為有希望一個 仲後生
個陣走得快 資源都食到
黎梗二三年 隨時爆出
我會話佢係akb畢業生女優 最有希望一位

所以麻友 畢業都25
拍劇cv 圖書館同再見江成君 收視都爛到hihi
同佢演技真心覺得一般
個樣近一年都殘左 (無黑佢意思 只係覺得個樣太攰)
我諗好難紅到

所以我覺得佢話結婚係冇問題
不過你係個到講就攪埋其他人姐

仲有人話要改topic名。。。尊重下大ace巧不巧

咁我可以話俾你聽
肯定有
其他mb都靠showroom同飯爭取交流機會
佢都係半個月先開得果1次
仲要唔係咩神對應吸引唔到街外人入場睇佢

咁佢初初出道被選為劇場公演小珠代役
個個都覺得佢唔得
連1期生都公開話過佢唔適合企小珠個位
佢一開始就俾人定左形係廢
就算呢一兩年劇場公演跳舞表現好左
MC多左好多野講
村內人唔show你就係唔show你

咁佢一係就畢業去村外發展
留係村內 但又想提高村外知名度
唯一可能就係望天打掛祈求某人唔好食哂d資源

其實另外開個post討論比較好

其實mayuyu畢業先23歲ja ma
你地係咪見到佢個c9就話佢25

都係嗰句 除非我禾珠發表下海
否則都係乖乖地做個冇人理既ace算啦

所以佢仲係用呢個方式打開個盒 注定受人非難

其實好多人話想做idol
但係佢個心理/心態上係咪真係啱做

先勿論 08 係咪靚女先

北川 或者加埋 kuma 係同期之中算係多資源果啲
結果只係同鐮田竹內彩姬差唔多
如果你覺得係因為味噌廚唔受既話
咁七期ゆらら所受既箭耙只係會更多

人地都上到而你仲係六十幾位唔上唔落
真係關人地事

23歲係日本演藝圈來講已經算係好遲起步

其他人十幾二十歲已經主演電視劇

你老母就賓妹

估唔到08同nao就拉開左咁大個gap位
本身2個都變左ske營運棄子 依家nao應該照捧 今年都20

只係做過一套深夜劇女一？？
你講乜鳩吖，點撚只一套，講之前做多d資料搜集得唔撚得吖，屌你
畢業之後撈得最掂果個係玲奈吖，佢電影女一，舞台劇女一

所以我覺得優子最多都係二線頭 除非有一套可以大爆

先天上同個班1x就出嚟開始做戲個班一線女優有差距

akb出嚟做戲評價最好係咪川榮之後就到玲奈

prr 之前都好多人讚

幾中意川榮做戲 真心覺得唔錯

No, 玲奈好過川榮

想做演員真係唔好入48
上得位啲大top都好遲走
以前神7時代我個時又細個真係ff佢地個個都會出到o黎大紅大紫
但睇左咁多年 呢家覺得佢地畢左業有野撈就
唔係好覺有邊個mb出村好成功 有既 三下定三上算唔算

本身諗住成個選舉都帶住食花生心態睇，指麻珠荻邊個贏都好，飯咗咁多年仲睇唔化咩，點知殺咗個008出黎，呢粒花生大到有啲消化唔到，仲頂住頂住

初心麻友，佢畢業都預咗，無大舞台宣布都算，社區會館都唔緊要，一路好走發展自己事業；正當每人都希望借著總選表達自己內心感受時，008一個破壞哂成件事，都唔知應該講佢自私定搏錯大細好

佢粒花生同以前堆拖手仔/合照顯然唔同，場合錯，時間錯，形式內容不一樣。先唔講佢破壞力有幾大，呢樣嘢無人預計到，至少要等佢出記者會，但至於會唔會搞死48？好難囉，最多咪走你一個，48咁多人就繼續去，不過壞影響唔多唔少實有，對營運、前輩後輩、飯們以至村外對48認知度都有不良影響。

都係𠴱句啦，始終都要等多啲消息新聞出現先知影響去到邊，但無可否認呢粒花生會愈滾愈大，愈食愈有

總之成件事錯錯地
各位麻友飯如有興趣就過麻友畢業個post推下佢 我晏啲有時間的話再補下圖補下新聞

宿醉中 講野1999
個頭痛痛地

btw救世珠唔知話佢可惜定可憐好，我都暫時唔想理佢

而家仲會有人因為個 c 位而決定買唔買碟

成日話救世珠搶資源
調返轉諗
就算無救世珠你而家都係同其他成員爭緊同一塊餅
人地食到你食唔到，係你有問題
人地唔爭呢塊餅走去食第二塊餅，而你仲係度爭緊呢塊，都係你問題
唔係無資源比你架喎

其實ske本身係咪資源最少個隊
唔計ngt/stu

阿醬上季果套<就活家族>都好一般
佢好似成日d表情西口西面咁
講野個tone又無咩起伏，棒讀咁

女優仲有秋元才加
我本身既大推
但佢都只係做下路人甲
上季<奪い愛、冬> 做勾引男主角既壞女人
但印象唔太令人深刻

家下一堆人比個結婚搞到語無倫次

梗係唔係如果你有睇套野你都一定有印像
至少我尚時仲未做飯 都會search下佢係邊當

成套野啲角色都係癲 個陣係日劇post傾到好好笑

其實呢到都係48g花生pist 但估唔到大家都咁好氣 所以話48邊會咁快收皮係咪先
只不過係呢到點都循例要提下禾珠 珠post初心o黎 其實呢刻我都wfc佢

講到口臭啦 等記招講埋先屌得 等記招講埋先屌得
我已經先唔屌柒你在籍結婚有乜問題果D
有人逼你係總選得幾分鍾既時候講D唔講D?
你唔識前日6月16號全日任你講你唔撚講?
你唔尋日朝早大把時間講你唔撚講?
成個六月比你講你唔撚講?
係人地文春話爆你大獲你先係總選得幾分鍾時間既總選感言果時講?
淨係呢樣已經唔洗等你記招就屌得你啦
不過你定 佢開完記招果日我肯定公海開幾個POST問多次你班契弟屌得未
到時睇你班友又有咩新籍口唔屌得

d字我識睇，但加埋一齊都唔知up乜尻

有無人知道條友究竟講咩撚野

飲左成晚都可以咁早起身既你
me 4點幾訓9點起 訓唔番

nao係營運心目中只係永遠第一代役c

I mean 電視劇
我講得唔好

套野係癲左
但d人唔會因為呢套野而對秋元才加特別有回響

之前女王畢業前個陣總選發言唔係話要前輩讓位係無意思，佢等緊後輩上黎打低佢既一刻咩
我諗珠同女王咁熟既關係黎睇其實係比女王影響咗
女王話畢業個陣佢都去同女王講我未爬你頭你唔好走
佢想打低麻友指原，都等緊後輩打低佢
想保住競爭既關係咁掛
雖然佢真係講第一講到好撚柒煩
但係講真佢呢幾年排名都去到神七啦，參加得總選既目標不外乎都係圈內->選拔->神七咁去遮
參加得比賽係人都想第一啦，得唔得係另一回事。
不過其實我覺得佢會好似女王咁卡住係第三升唔到上去

咁板野都2套電影女一洗唔洗計計佢

所以我一直都話佢想拎第一無問題
去到神7邊個唔想拎第一

我一路屌佢都係佢仲想霸住個c

咪就係屌008同營運

佢下年都攞唔到第一應該成世都冇第一

2年後啲人應該上到位
只要唔好好似008咁

右邊

真係對AKB48無影響咩?
定係天真無邪既NMB48飯們生存係另一個平行時空???

來緊呢年我諗營運係會用盡力谷奈勾
奈勾第一可以帶起埋STU

禾珠真係好偉大 等後輩收佢皮
我地都只係讚梗佢咁有恆心舉食指姐 呢啲咪就係港男無既上進心
btw 有性趣可以去post#11睇下珠鋼棒

又咩私欲又咩利益
簡單野復雜化

##f
右邊不如算啦 做番普通人咪仲好
做咩要同吉本鬥

咩年代？仲以身相許

本來以為會谷埋美音
點知今舖跌得咁慘
奈奈雖然好但係又似做到top ace

唔似

老公今晚食乜餸好呀

老公~我怕羞呀~今晚唔好太大力...

醫生老公: 怕咩~下次幫你補返個膜囉

榴槤碎料啦~我晚晚都食我老公果D勁野

臭死啦!!!!!!臭西~~~我要吹雞!!忍得你地耐

中間:聽講有人係到玩屎?
左: 係! 好撚大膽
左3 (沉默)
右2: 唔係辣味唔岩我wo
右1: 唔好掂到我就得

對唔住!!係我唔識教!怪我啦....

我已經屌左佢架喇~佢屌返我唔了解佢為人~話我冇愛過佢~話我係垃圾~冇資格屌~咁我可以點呀!!

咩話~你up乜9

要打要鬧就我一人承受!唔好怪佢!

法國1k青好鐘意禾珠啲露牙美照

學禾珠話齋 不甘心

正呀

苦呀西

唔好up得就up啦好冇
畢業明明撈得最掂係玲奈
川榮只係比人吹大咗，同簽咗大公司
除咗死亡筆記十分鐘鏡頭拎便當，都冇乜廣為人知代表作
玲奈公司都係猛料，劇接劇，電影電視劇都撈得到
新劇100万，全部共演男優女優都叫得出名
只係題材黑暗姐

至於prr公司又係burning系，目前睇發展幾好
不過佢初起步，暫時冇得比上面走咗幾年嘅兩位。

依張唔係佢

武田玲奈

咁我又唔覺川榮係吹大左
同佢合作既導演幾個都讚佢
舞台劇個個讚佢d動作記得好好
dn都俾人讚做得好
仲有晨間劇都有個角色
(日本做到晨間劇好威威)

佢同玲奈應該差唔多

其實就連文春啲相都冇正面影到佢個樣
你唔認都得

係佢自己自爆

彩姐今年一定走唔到

佢個勢似想揹晒上身
始終008係佢揀,搶嬴返黎

荻野有冇機會比營運叫去執執個樣
定已經執過

整下d牙先

JURINAGOYA

如果佢話要畢業~因為要結婚喇~
我諗大把人唔會怪佢~更加祝福佢

鼻又大 口又大 眼又細
一笑就變一線眼

(株)かおたん結婚相談所

Sor本身真係對玲奈同ske無咩認識
今次真係9up多左
自膠

佢可以點執
睇完櫻花post先法國好多整容e生

講下姐
我覺得佢係偶像黎講都算樣衰

終於瞓醒
幾時記者會
會唔會又咩都唔搞好似柏木咁等凋淡

一露牙笑就....崩

角度的重要性

整細個嘴~整牙~隻眼要執~鼻翼整細d
要大執

手越只係冷處理當無事發生過
局外人唔會知得太多
008係搞到全日本無人唔知呢單野
講嚴重程度無得比,點都無可能冷處理解決
btw兩個其實都一樣係仆街,唔駛分大細

難啲喎，佢自爆

個人覺得奈奈太過風紀隊長feel 太嚴格喇
奈奈有潛質做大top但最好唔好做center

高朱 雖然紅白失利 但好有三代總監督feel 但監督呢個位從來唔會被捧上位

美音...點講呢 44單C 但成績只能叫不過不失

荻野..個樣唔靚(客觀事實) 但灰姑娘好有akb初心「奇蹟」
玩法係睇會唔會由NGT移返去本家
佢已經18歲 營運要放手一搏就只有趁依家

宅玉 多謝你地守護48G

お相手は「理学療法士」の43歳男性らしい
年収は？結構薄給説も

竟然係窮撚阿叔
這就是你的榴槤少年(大叔?)

拿,貼埋過黎費事話有野淨係係自己個竇講

手越由紀點會局外人唔會知得太多

其實手越單野都有d唔公平
攬住影晒相都無罰佢
其他member 影到一齊就要卒業

又玩移藉
俾番啲資源落本家班細好過啦
佢彈上o黎都未知係咪bug

我無留意開ngt
到底荻野有咩賣點?
我只係覺得新center幾可愛又大波

新center有靚鼻

賣點係參加五次AKB面試都落選

川榮都叫吹大左，真心咩
劇接劇、舞台劇、電影佢全部都有喎
講緊晨間劇、深夜劇、民放黃金檔全部接住上，電影係大熱漫改dn同亞人呢啲
而且而家大家對佢演出嘅評價基本上都係讚，今年先22歲，完全係待望嘅若手女優
不過玲奈嘅風格係幾突破，呢樣川榮就比唔上嘅

唔好比較啦
演技好唔好依啲好主觀
玲奈我跟得冇咁密 只係知道soundbite似乎唔夠川栄(利申返先川栄推同時欣賞玲奈)
睇modelpress oricon news依啲玲奈好似先得首映同劇集預告有soundbite(有錯嘅話自膠勿屌)
川栄就唔明1集入面賣萌少少就俾modelpress吹奏
但係就係依少少人氣呀soundebite就差好遠

2個都有實力，睇佢keep住有戲有劇拍就知
所以2個都好 唔需要話邊個好啲

PRR就睇佢喜好啦
佢做自己鍾意做嘅嘢就得

朱珠有流量架！！！

去下啲痣啦
成十幾粒喎

想知佢用咩牌子光影粉/液
我即刻blacklist

好心佢請教下柏木點樣化個鼻

又要回帶
佢個妝真係所有女人嘅反面教材

pv blur到睇唔到個鼻，
原來其他場合無咁

硬係好污糟咁

如果呢個係佢最原始版本
我覺得佢執完都應該係靚人黎

講你指先上水

琴晚發生太多事 好難消化
我指同麻友琴晚好靚

狗也不屌級別

板野友美原始版本先係喎

本家稍為有少少人氣既都已經>18歲
中咗文春既kojimako、sayaya、komiharu

我喺營運既話 有資源都唔知俾邊個好

仲消化梗

請支持福岡聖菜久保怜音

考慮吓08

純粹講笑

sayaya有中文春咩？

聖菜

冇
sorry我標點符號用得唔好
中咗文春既得小嶋真子

如果當t8係akb嘅話
其實都仲有好多潛力股嘅

脫左上真是巧減動呀

後面果兩個仲靚過佢

聖菜同怜音兩個都需要資源
以年紀黎講怜音得到官推機會大d
但我個人又鐘意聖菜多d

T8就算喇
都未記得個成員叫咩名 就已經畢業

我成日都覺得佢好樣衰

team8 is not akb

美男71中井23
估唔到小釣師勁到咁
其實48g新生代係咪出唔到似優醬指麻w松迷路彩咁可以係總選咬住對方既雙top
遙櫻都無咩個種味道

t8唔等於akb

如果咁就冇計架啦，本部冇人啦
奈奈似大top多過ace同center

2014年算嘅

仲有本家唯一希望久保怜音‼️

終於嘈完
上個post煩到成個post都skip左唔睇

得罪講句
聖菜個樣唔係個個接受到

樂樂+優奈呢對要鬥可以好精彩

我都skip咗十幾頁死雞撐飯蓋好肉酸

而家得奈奈同美音似未來大top
Btw仲以為8仔可以有多幾個爆上嚟添
差唔多個個都咁正 唔知點揀好

奈子美久
樂樂優奈<<肯肯定將來會係公式對手

nana we trust

希望奈子今次只係意外
否則咁遠距離 都唔會當佢係對手

推番我啦,我都係本家希望嚟

請支持小嵨真子

奈子已輸
美久係doc講過佢哋關係係戰友，唔係對手
我都唔覺得佢哋敵對
同埋，睇個款hkt都唔會比佢哋企center
頂多未來做hkt嘅大top

nako啲資源一直都多過美久
係琴日先爬到佢頭

btw佢地真心fd

一打唔洗找

強恥

nako miku差2xxx票咋喎
唔係好遠姐

所以琴日堅開心

利申:美久派

今次最大黨係咪ske？

輸乜鳩 nako既資源一直都多過美久好多
下年我覺得超返美久既可能性高達99%

btw唔比佢地企c係真 hkt幾時有咁醒過

成堆字海就唔想睇
其他mb點話就是9但 但總之老味呢條女最無資格串008啦 一期生搞到條反戀愛條例收左檔 勁牙
btw 你yui神7

本身睇好向井地，唉

你隻花就強恥 hkt肯收手未

my 美久

我櫻花

nako都叫強恥唔算啦

嶋

Akb 好似24
ske19

鳩

yes 強恥 三年不升無新飯
垃圾

48g重點次世代除左胡杏兒都收晒皮

樂樂有46喎

ske唔熟 其他食咁多資源ug都冇

其實營運可以俾次機會試下大力啲推下一個叫樋渡結依既MB
出身子役今年岩岩18雖然個樣似12

はな真係

上年個個話ske收皮 到底係咪本部快摺d

希望hkt營運收手轉推4期都無咁嬲

琴日有個4期高佢一位

佢係咪中咗邪教，點解要嫁呀伯

美久好似拍緊水着

我覺得佢好肉酸

相由心生

myb

今日拍水著就好好天

大個女

Ske 7d2真心受歡迎
睇下16期

昨天我仲估佢會高排名啲

始終ngt最正都係西潟

樂樂都係

希望啲人唔好罵美南係強推之恥啦
成件事好迷

我睇新潟朋友覺得 菅原 りこ 幾靚

riko都唔錯

當我地武藤小麟死

父幹

美南好撚慘 速報個時冇佢份 佢都冇好似某人咁日喊夜喊

諗諗下用7期比有啲唔公道
早好多
但用ske8期，Hkt4期，nmb5期都完勝16期

嘩

姐係咩

18歲仲扮小學生

卒業發表講結婚同話結婚繼續係度都差好遠啦

以前唔係好多人吹奏既咩

正係認得唒nmb5期

選拔組關於總選名次TWITTER情況
NAME LIKE－SHARE－COMMENT
指原 267k 54k 6k
MYY 208k 44k 4k
禾珠 16k 4k 0.7k
櫻花 40k 10k 1.5k
荻野 未開
崩卡 5.6k 1.5k 0.4k
YUI 35k 7k 1.2k
蘇打 0.4k 0.1k 0.05k
奈奈 13k 2.9k 0.6k
13E 17k 3.8k 0.7k
高橋 13k 3k 1k
MIRU 29k 7k 1.4k
日陽 未開
NAO 6.5k 1.7k 0.6k
鳥 8.6k 2k 0.7k
吉田 89k 20k 2.5k

佢都有人吹

肥秋叫陽菜好有型咁，起總選個台上面講:我有野要發表！我要結婚啦！

救世軍投完禾珠#3又唔幫手like下佢啲post

重要等所有人以為要發表卒業既時候，同大家講要結婚

吉朱勁啊

會唔會攪到其他MB 都開做YOUTUBER

Youtube真係幫左佢好多

一陣原來係康子策劃既計謀

識貨呀

馬路須加學園最新一季「文春」

008 柏木 指原 咪 主演

主角仍然係兩個親生女今次做狗仔隊

屌佢老尾
D飯連牙血都賣埋保到第3位都仲要擺個咁既死款
前世欠左你咩

禾珠有冇諗過去執執d皮膚
越黎越唔襟擺 過多幾年點算呀

佢仲可以過多幾年先算啦

牙血

可能佢覺得人地投佢係應份
攞唔到第一就係啲fans嘅錯
點解連感激嘅心都唔覺佢有
仲苦口苦面

咁都要做到好似吉朱咁成功先有用
btw 梳打邊有咁少…

又笑出聲

吉朱正職youtuber 兼任偶像

第到cop me cc 先

仲慘過被倫敦金女呃錢

真心覺得珠下年會跌票
但唔肯定有其他人過到佢

再戰十年 十年霸

疏打，當年可能只係明音做好心的一個決定，改變左佢以後既人生

倫敦金比得錢多都仲可以屌下

我睇死佢又痴返去麻友度
不過麻友理唔理佢又係另一回事喇

聽講今年本土跌左
我諗大陸果邊投左好多好多

訓係度都贏

十年後仲要同今村麻里愛搶第一

出年又大洗牌

都唔知仲有無總選

下年邊個#1都好仲會唔會過10萬票

到時又老又皺皮都仲要同靚妹爭資源
唔敬老又唔得啦

點分d票係本土定強國？

識貨~講牙緊係睇禾

好奇引討論
如果麻友第一位，仲會唔會即場宣傳畢業呢

雖然唔係麻友推(推個d走哂 ) 但佢演既套戲我都有睇，僅剩既mb入面叫最鐘意佢
今次最後一年都攞唔到第一，真心為佢sad

本土紅白11都可以上到總選第3
幾勵志

實有 只係仲會唔會有電視台直播/廣告商dum錢就難講啲

我覺得會照講 只係拎左#1完成終之美姐

點都有GE 攪親都會有錢
而且講真唔係因為008 單野
雖然昨天係個細場 攪
我都覺得尚可接受
即係佢地下年搵個普通體育館攪都應該冇問題GE

禾珠表示其他mb都係買like同rt

佢覺得係應份仲要覺得班人冇用

衷心祝福麻友出村順利

13年蘇打係最後一個被指名 當時大概只係覺得"佢想黎咪俾佢黎" 好心俾個最後機會佢
估唔到佢今日可以衝咁前
佢既故事都好感動 同荻野一樣又係落選然後爬上黎

出年唔係返東蛋呢D咁大個場度搞點襯得起禾珠登基對得住班飯呀

咪係禾珠出名多飯

登基梗係去名古屋城搞野外live,然後上天守閣登基

佢d 片都幾正
有陣d化妝野介紹得幾好

睇樣應該係今年催票催得太過份嚇走左唔少人

禾珠表示 我登基你俾個禮堂我? 苦呀西！！！

出年總選有機會喺名古屋搞 成就我珠
（東京搞到厭 福岡/新潟又搞過 沖繩又衰過 唔返我珠主場點搞先 ）

想睇禾珠皇袍加身 橙色最襯佢

報紙都玩野

苦啊西~~~！！

佢來來去去都係得2個表情ga la

再加上自己明明一出道就順風順水
但走去賣慘情

真係寧願J大久保都好過佢

禾珠成日講20歲登基
但係下年到櫻花20歲 點算

咪再quote啦，今晚唔駛瞓呀

大格到

此言何解 唔好為左佢坐監呀!!

今次總選
aks輸哂所有野
收入、形象、人才、前途

屌唔記得CUT圖

ok~

我隻雞有咩得罪左你

太好j唔瞓得姐

講笑

好在唔係夜晚熄哂燈睇post

難聽d講008 係為左自己唔好輸比文春, 犠牲曬d 飯, member, 前人 留守住既野, 好似當係玩具咁

唔好貼大久保j圖

以前細個個陣睇一至三期生
依家睇啲女仲細過我嘅

感覺怪怪

咩上年個個話 係今年呢到同周圍都話ske收皮啦 不過事實係入圈內係少左既 但今年5個純血選拔

唉

邊個阻禾珠登基就係數字團罪人

仲有美音同奈勾

又關佢事佢講咩

槍B你燈返生AKB未

I know that feel

唔好咁講呀，一陣又比人鬧你太睇得起008

我明 變左姐姐飯

但始終都係心繫優菜

擺到30幾歲都仲得啦 大大話話個樣都keep咗9年冇變過

何德何能呀佢 返屋企訓啦
下年交比NGT

睇中華炮幾多

諗左好耐
結婚發表除左不快感之外咩都無
其他mb好慘

大概係咁

唔好呀 唔想睇佢30歲仲留係度跳鈣質舞

我都知你講笑架喇

誤~~~~啜~~卜)))

唔好咁講我真係覺得佢出道靚ge
不過馬路2之後就

你sure 佢30歲個陣仲會keep 到而唔係變得更老?

屌轉青你岩架咩

四台你搵到fd子

佢都係akb飯

屌 飲緊奶噴哂出黎

人地十幾歲已經咁既樣
至少keep十年贏左麻里愛先

其實仲有好多人有留意總選 唔係飯都會睇下
所以件事點會唔大單 琴日既盲撐飯點睇

松井珠理奈
2009 19位 **1,371票
2010 10位 *12,168票(+10,797票)
2011 14位 *27,804票(+15,636票)
2012 *9位 *45,747票(+17,943票)
2013 *6位 *77,170票(+31,423票)
2014 *4位 *90,910票(+13,740票)
2015 *5位 105,289票(+14,379票)
2016 *3位 112,341票(+*7,052票)
2017 *3位 113,615票(+*1,274票)

宮脇咲良
2012 47位 *6,635票
2013 26位 25,760票(+19,125票)
2014 11位 45,538票(+19,778票)
2015 *7位 81,432票(+35,894票)
2016 *6位 78,279票(-*3,153票)
2017 *4位 82,803票(+*4,524票)

須田亜香里
2011 36位 **5,343票
2012 29位 *11,323票(+*5,980票)
2013 16位 *43,252票(+31,929票)
2014 10位 *48,182票(+*4,517票)
2015 18位 *43,665票(-*4,517票)
2016 *5位 *69,159票(+25,494票)
2017 *6位 *63,124票(-*6,035票)

My大久保baby

禾珠14年-15年全盛期 真心

日文巨

屌你當住全世界人面前講d咁既野
倒哂成個48gp既米wo大佬

不了

櫻花啲票同前年差唔多

由第一屆開始玩到而家係咪剩返幾個人

其實可能講緊IDOL界都有影響

望住彩姐個樣真係好辛苦
對眼好似無時無刻都瞪到最大咁
望到都覺得自己對眼好攰

所以佢尋日話再選我都幾驚訝
村內已經冇乜空間其實

所以先話佢收皮 佢前年成績實際上係最好先岩
上年多左MOBILE票 今年多左MAIL票
=佢D飯其實係愈黎愈少

bbq選真係有小小影響須田

好似你咁 去左做469

整容整到過哂火

仲攞命過自己有選果種壓力
諗住可以食下花生~點知...

講緊佢對眼大到我望得好辛苦
好似無時無刻都瞪到最大 好攰

其實佢唔整都算靚果堆
佢ig post親d相

唔悶架咩

佢P得柒姐

真
邊有idol會係公開場合講呢d野
智撚障既極致

同46個個勁似樣

盲

如果hkt 有人咁宣佈 , 指皇上台摑佢都似

又黎

屌你老母

其實好易分
一個著衫一個除衫

山本彩唔係現場姐

張花紙唔一樣姐
咪又係同一樣野

又數

我隻雞呢排都無除啦
BTW

雞同雞蛋問題
hkt 紀律好d

指原都唔想自己班細同自己衰同一樣野

彩姐尋晚其實可以好簡單咁出來一齊屌008, 割席保住nmb同自己不受牽連

但佢無咁做，只係出個message 話唔知講咩好同say sorry, 有好激動既飯連佢都鬧埋，真心慘，

所以佢可能仲想救008。

義氣彩

其實乜嘢叫「巨巨」？

棉乾絮濕湊大佢有感情

難為佢之前仲買碟開showroom 逐個nmb member 介紹一次同投一票, 點知班細既......

完全諗唔起有棉乾絮濕 呢個詞

呃我唔到既 全部櫻花黎

miona>sakura

唉.....被遺忘...搵邊個刷好呢....

我山本彩知你係痴線GE 我都保住你 搏你有一日會成才 你而家咁樣同我講野 同我講要結婚

明明睇46個陣都唔覺似

禾珠有無一年總選係開心架
張張都好sad

第一次 睇咩都唔識個陣覺得好似

心情真係好復雜

你封信東京灣汁

所有團唔係都一推推幾個?
難波一野推六個而家爭到ace得返兩個

BOTH禾條女

008就一定唔係接ace位 但係nmb大top

留返張會員卡

大佬

睇好白間~夢莉

珠飯其實咩感覺？用左成六七百萬投佢，但搞到佢咁唔開心。

大大進化版，嘲諷意味max

好想摑醒佢

抵啦 十卜東京灣

摑醒d飯好過

佢d飯已經諗緊下年投票啦

登頂真係咁有意義？

駁唔到

我覺得佢根本睇唔清自己幾多斤兩
唔好講指原多佢13萬票啦，人氣不如前既麻友都多佢3萬票呀，佢拎到第3成績根本已經好好，佢會苦呀西係因為佢真心認為飯再努力啲可以過到指麻，但事實上飯賣埋血都做唔到

衪只剩下總選這塊遮羞布而已

冇乜見過佢自己對其他分野有興趣（比如做女優/其他專長既job),除左登頂佢仲有咩可以做

佢由1月1開始瘋狂催票都得咁既結果
大家都知咩事啦

有冇咩方法可以唔使再睇到008 D相 or 新聞
越睇越眼冤
現在寧願睇救世珠

但祂仲未知

演技/唱歌/綜藝mc 等等冇一樣可以拎得出手
出村同直接收佢皮無分別
所以先要咁執著總選黎做遮醜布

唉
同意
珠最多係笑下
008係恥辱

悔し～

直情係啦笑同嬲係兩回事

咁又係 禾珠起碼有花生食
娛樂性又高 拎黎恥笑係一流
008個單已經唔知講乜好

唔想聽都講一下 sorry
好想知呢件事營運知道同參與幾多 如果台上宣佈係營運默許 允許甚至支持 當時人只係演員做呢場大龍鳳 要嬲就嬲佢拍拖了

仲糾纏係拍唔拍拖呢個topic度?
如果佢係台上講
"發生左一d事情，我需要向所有飯同大家作出一個交代，請等幾日後記者會"
"我宣佈畢業，詳情請等日後記者會"
成件事已經唔同哂

有無人睇到隔離登張老人選拔
笑死! 電腦測救世珠有40歲

有冇圖睇下

o黎左呢到無再番舊登

其實我唔識post圖

超慘 唔知以為佢圈外

我知 就係指如果佢台上講呢個動作係營運建議(最極端) /營運准許佢咁做 責任便不是當事人負了 因為營運有絕對否決權

有冇人老過佢

Post 到啦
之前用電腦post唔到

禾珠又然

櫻花點睇都唔會老過MAYUYU 掛

有時真係忍唔住笑

可能係個妝問題？
個嘴重手D?

個網肯定有bug既

我21咁畀面呀

呢個死人樣真係想大巴大巴醒死佢

比實際後生
我35第二老

7期第三人竟然係社長

其實邊個係社長同埋點解咁叫

仲有個miru 36

橙

高畑結希 最右果個，佢係7期最年長，未徵選前已經返工做野，係元OL，所以成日都會以會社員既角色出現，應援組織個名好似係高畑商事。啲飯會叫佢社長。

因為唔多啱我口味、我係知咁多

thx

評心而論
畢業之後撈得最掂係川榮呀

三上笑而不語

佢個選對係2ch同twitter幾努力架好多時見佢地幾多post

大家點睇008既ig follower一日之內不跌反升 望住尋日由22.1k到岩岩23k

都無一個舊member叫三上悠亞
全部都比不上禾珠

Btw 麻友畢業都無頭版 真係多謝結婚果位大帝
下個活動宣布埋生仔 唔該

轉貓頭

呢句真
川榮早2個禮拜都仲講akb時期收入高啲

因為高畑真係社長 聽講はたごん對應幾好 總選單有抽佢

係喎見到008 ig大量follow德國人
成隊德撚國家隊俾佢follow哂
仲有大量姓Meyer,Muller嘅人

又唔係你肯下海就會紅既，av界既競爭分分鐘比偶像仲嚴峻

之前都好似有一個
個個而家都好似冇做

佢識德文/中意足球？

因為008太智障 搞到我依家對禾珠冇咁反感

到當天快要開始的時候，跟珠理奈桑聊天，
剛好聊到SKE48桑跳完NMB48的絶滅黒髪少女後，
珠理奈桑在推特上發的內容，被NMB48的粉絲群起攻擊，
她哭著說”想要化解誤會”捏!我就想這一定要講!!

在MC中，提及在造成話題的推特炎上事件，
珠理奈正要解釋「我詞不達意啦」的同時，
天外飛來一筆為之驚人的發言「珠理奈桑很純真!!是笨蛋!是寶島少年!
魯夫啊悟空啊都是笨蛋!」，雖然當下現場觀眾七七粗粗，
但既強烈又衝擊的發言漂亮的救火成功。

齁~當時冷汗直流捏。要是走錯一步，就會被查水表!(笑)
結束之後，珠理奈桑邊哭邊跟我說「謝謝~」。是天使~
當然在網路上各種反應都有，但珠理奈桑的各方粉絲們，
都來我的推特跟我道謝，多虧大家我得救了!大家真的海納百川啦!!

依家真係唔知邊個很純真，很baka

天真幼稚毒撚食古不化
成件事好小事好有趣
我有冇講漏

連黑子既流量都要比人搶埋
禾珠好撚慘

講真 係咪大部分人都會係咁?
sorry 反而愈來愈冷靜諗點解會咁做 咩人令佢會咁做...

43歲嘅大叔
佢係哲學家嘅話我都尚可以理解，偏偏佢又唔係
008係咪有暗病唔講得，定抑或入咗邪教？

咁痴線嘅事對上一次見，係同玲奈共演、加入咗邪教條女

原來呢到又上熱門

清水富美加真係十萬個不解

好憎呢條千眼美子

屋企人由細到大都係咁教佢個
教會係好 冇計GALA

我家正孝畀佢累死

可能佢阿媽有病，個大叔又俾到家庭溫暖佢掛

呢家正想知單野後續
無咩野 嬲又嬲完 頹又頹完
準備搵番琴日啲片睇

係驚佢俾人呃姐

兩個可能
1. 營運知道成件事，營運俾008做呢個決定，目的係想cum過"因為落雨搞到總選中止"呢單7事，但營運自己估都估唔到個反效果係咁大
2. 營運知唔哂成件事，008玩撚大左

笑到我仆街...
我都開始冇咁反感珠珠~一山還有一山膠

大廿三年 求其係握手會揀個飯都可能後生靚仔過佢

千祈唔好呃佢

最諷刺係佢幾日後就染金左個頭

諗下都知冇可能係第一個啦…你成日重覆呢點做咩
要蓋沖繩單嘢，用麻友同荻野都壓得住

我覺得營運可能知，但叫008唔好講住遲下解決
不過傾唔掂，條女臨時上台發癲自爆就真
如果預咗佢會講，營運至少唔會瞞彩姐
nmb班人都唔會係咁嘅反應
所以一係唔知，一係估唔到008發癲

咁就應該唔係佢決定嚟嘅造型師話事

仆街我開始會幫禾珠講好說話 邊個話008影響力低

單親，母親有重病，一個人擔起頭家，十幾歲女，
我估佢過去幾年自己一個喴左唔知幾多次，佢要結婚唔會怪佢。

點解我要成日重覆呢點?
咁有人幫008打圓場話008冇問題
咁我咪話係營運問題囉

正常營運應該知 (文春爆料前會出文比akb confirm 一下)
係估唔到佢玩到咁大

睇樣佢想先自爆減低殺傷力 但而家結果似殺敵一千 自損八百 (基本上佢偶像生涯都應該玩完咁滯 )

其實會唔會係營運乜都唔知呢

結婚唔係問題，點解要係總選自爆
乖乖地講畢業同遲下解釋，然後再結婚都冇事啦
我相信以佢身世大家都會體諒

以為佢智者，結果係智障

就算聽日個記招解釋得幾好都冇用
呢兩日已經全日本都揚曬
村外個個掛住笑，冇人會再理你點解釋

可能張智霖郭富成咁呢

場合+方式問題
想要結婚咪正常地宣佈畢業之後結囉 撚有人理你咩
依家成件事根本就錯撚哂

唔好諗到akb 咁大ok?

跟本好多人就係屌緊佢唔識處理危機
但就總係有人兜話d飯今時今日仲接受唔到偶像拍拖 / 係營運旨使佢咁做 / 背後有陰謀
.....

講得好...村內人就話睇下你記者招待會重可以解釋D咩
村外人就只係會記住有個人係akb48 身為idol話要結婚

我都係用呢個方向諗, 但2.營運知唔哂/ 唔知機會好低,
因為文春炮事前會通知當事人同營運, 應該星期5twitter貼左燒章魚圖前已知會,
之後當時人同營運一定傾點解決
至於解決, 有好多方案, 詐死道歉剃頭畢業任君選擇
幾乎任何一個衝擊都較小. 你講呢個係佢自己決定. 未知,但合乎佢style.
但係營運絕對可以唔俾, 最絕可以用"體調不良"叫佢缺席.打包佢返大阪
俾佢出之餘又可以用咁多時間講野. 因為呢段係主持人問答, 如果當時人玩野主持可以停佢, 但德光愈問愈深入, 仲鼓動其他人起哄.彩姐,其他MB做左最佳臨記 如果佢有問題營運一定會叫主席留意佢. 所以結論就係營運允許佢講, 至於點解佢講.唔知,你估"係想cum過"因為落雨搞到總選中止"呢單7事" 都有可能

既然呢件事係營運允許. 責任就在營運了. 無論是誰提議. 因為營運可以輕易做到佢想要既結果. 絕大部分人狂屌008.就有偏差

所以我都係咁講，一係唔知，一係就知但撳唔住008發癲
無論如何都係營運有錯，點解撳唔到008發癲
當然唔係綁住佢，而係培訓出嚟嘅人點解可以咁唔聽話
一唔聽話去拍拖，二唔聽話總選自爆

我覺得akb個邊嘅營運似唔知情
我唔熟，但我覺得aks做得出求其作原因唔比佢上台
除非佢哋都比008呃咗，以為撳得住，點知上去先反口自爆

如果話佢想畢業結婚但營運唔比佢畢，佢自己搞呢獲野攪炒咁就講得通

又唔大呀？唔大唔好上咁多份報紙頭條啦
連香港新聞都有報佢結婚喎
冇人話你008可以搞到全日本自殺或者想去斬死佢
不過至少呢個星期內都比村外人笑佢先囉
未必講得出名都會講「akb48有條女總選講結婚」

但你睇下德光同佢既對答, 不斷引導佢講落去, 嫌唔清楚再問

下咁就要係琴日得奬個陣講？佢要畢業之後結婚又好生仔又好關人鳩事？問題係佢在藉拍拖又係總選高調話結婚仲好似好合理咁先係錯wo 完全冇理過其他人既感受 仲唔應該怪佢？

幫禾珠刷下存在感先

重溫前幾日SR笑料
1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
（有人問我選到第1會唔會畢業之類
唔會呀）

其實禾珠如果講「如果選到第1 我就畢業」
我會考慮賣腎支持下佢 廢時佢又唔開心

呢個真 無人屌佢拍拖 係屌表達方式同場合問題

所以我咪講營運可能唔知，事後死撐話知
不過其實知唔知營運都比人屌架啦
知： 知你仲比佢上台發癲？or點解你阻止唔到佢發癲？
唔知： 點解你管班成員可以咁差？咁都可以唔知？

新玩法喎

將所有野推向營運咪無問題囉

008都係受害者黎既 咁洗唔撚洗俾佢繼續結婚留係到呀?
呀E句可能都係營運叫佢講

喂 話唔定唔係營運安排埋相親添

等睇聽日金屏風記招

可能係吉本知
Aks唔知

講左成晚依家仲糾纏緊營運係咪事前知道/仲話其實無咩大影響

我其實都覺係呢樣嘢
aks應該係真唔知，吉本就50 50
因為我覺得aks做得出唔比佢上台

尋晚都叫有得拗下，但今日上曬頭條都叫冇影響
成個結果擺在眼前，唔知點先叫有影響啦

唔離題，因為008我對珠珠開始冇咁反感

似係 因為吉本對藝人就真係好free既
呢家我諗aks同吉本傾梗數

點解清你講野可以完全非黑即白?
營運知幾多, 邊個俾佢講野, 講乜野係好重要. 唔睇就發炮係正確?

我覺得吉本以為說服到佢，所以連彩姐都冇通知
點知佢最後唔聽話上台自爆

我覺得好應該取消埋佢總選資格

pish 我跟

如果我今年第一，我會十年後畢業

吉本知彩姊就唔駛變梵高吶喊咁
金子唔駛話開會
其他成員唔準講恭喜啦

貼多次，如果換轉講個個係陽菜，個結果會唔會一樣

優子個經理人知道優子幾多野?
邊個俾優子 F U CK人?

下 有幾非黑即白

我睇到既係有人為左保自己IDOL 將所有責任推向營運
係營運叫佢自爆? 咁點解唔係營運叫佢拍拖? 個對象直情係營運介紹 咁008咪連犯戀愛禁止條例都甩埋囉

其實呢排會係咁loop呢單野架啦

其實係咪派膠講笑，同認真發癲都唔識分？

拿，如果陽菜話嫁比優子，我又唔介意呀
宣佈畢業都要帶優子上台放閃光彈

威啦威啦 好冷靜啦 叻啦叻啦
返去圍爐啦

難波大偵探團 家下查到原來係營運出既主意 勁到癲呀喂

仲大件事

陽菜緊係冇事，30歲人大家都想佢嫁人

好明顯係想問佢係咪講錯野啦屌

個時娘娘問左好幾個元老 個個都推
得優子搞掂事務所個邊過o黎陪埋佢講畢業
優菜係我初心

我睇到既係有人為左保自己IDOL 將所有責任推向營運
先講呢句. 你指"責任"係拍拖, 結婚還是台上宣佈一事?
如果係拍拖, 結婚, 冇野講佢斷正認埋, 原唔原諒係貴客既事
如果係台上宣佈, 就如上面, 不贅

係營運叫佢自爆?
上面都講過, 不能抹殺呢個可能. 亦可能當時人自己提出

咁點解唔係營運叫佢拍拖?個對象直情係營運介紹 咁008咪連犯戀愛禁止條例都甩埋囉
拍拖既野feel到就有. 就算有禁令. 如果你覺得在藉拍拖罪大惡極. 悉隨尊便

係，德光已經問左幾次「你知唔知自己講緊乜？」

NMB粉一直活係佢地既平行時空
佢地點會知人間既事物

我都講過sorry 只係搞清問題sorry

想佢嫁人=/=比佢總選自爆結婚
更何況佢知名度比008高咁多
你咁講不如話都唔少人想008嫁人
點知咪又鬧到咁

有事要宣佈>>我有D事/我要畢業>>稍後開記者會再講>>我要結婚
有事要宣佈>>我要結婚>>我要結婚>>我要結婚>>我要結婚>>??>>稍後開記者會再講

同一件事
兩種唔同既表達方法
會影響好多野
就算係前神7任何一個人
一用錯表達方法
結果都會係今日一樣

講真，揀得依個決定佢自然有佢既理由，我會揀聽左先屌

所以真係唔明點解仲可以有營運知情(不論係AKS定吉本)呢個結論

講笑派膠同認真發癲都唔識分

雖然008初初話結婚個下，我同台下嘅人一樣唔識分

其實呢，上面段字係肥秋叫陽菜總選話有野發表，起大家以為佢想講卒既時候，宣布佢要結婚

咁營運知情/只有吉本知情，都唔代表全部人都通知咗嘅
知情可能只係知佢結婚，未必知佢自爆

你扯佢都無用 依家出事果個叫008

其實邊度傳出黎?

佢唔甩，公司都甩佢啦
SR公司好似有得控制

曾偉雄：008冇做錯到!

akb都唔大 我宜家求其行出街問佢識唔識akb我諗都無咩人答我唔識

咁點解角色唔同，問題個性質又會唔同先 ？

Btw

而家邊個敢俾佢開sr
唔驚佢又亂講野咩

唔想咁講，不過真係，有咩偶像有咩飯
珠推同008推都証明咗呢樣嘢

其實啲相就算只係影佢一個都冇用
因為佢本人自爆

文春依炮咁弱 都唔知自爆黎托

你如果黎做咩姐 想轉移焦點咩
討論佢有咩用 洗唔洗續個續個問如果係邊個邊個會點

可能唔知有乜在文春手上

而家終於明白
原來6年前
營運係知道亦都安排左鳥姐係台上屌9肥秋唔出KII新公演
終於可以還鳥姐一個清白

點只個角色因素
背景因素,時間因素,環境因素你考慮左未?

btw,你拉第二個人講都無用
時間背景環境一樣結果都係唔會變

邊度講到性質唔同? 都話左陽菜把口講出黎照出事
你明唔明係總選上宣佈結婚係咩意思?
在團戀愛本身已經係死罪一條
你仲高調咁宣傳你要結婚
方唔知AKB有人要結婚 原來係人妻團黎
仲有唔好記得總選係粉絲投你上黎
你即時宣佈你要結婚係狠狠咁com左你把飯一巴
唔通D飯投你為左比你結婚? 搞笑

陽菜雖然多人想佢結婚 但係總選上宣佈本來就係唔明智既做法
佢咁做一樣出事 由於知名度關係 成件事會更加嚴重

唔駛假設啦。
以陽菜既智商，佢分得好清楚邊啲可以拎嚟講笑搲話題，做事條底線係邊。

好嘔心

咁我個D有咩問題 點解我講既野就係非黑即白
喂 你唔可以抹殺可能性架喎 可能係營運叫佢上人地屋企 仲叫文春係門口等 之後影鳩佢相 明玩鳩008
008真係好慘呀 我係008就將所有野講哂出黎啦 反正都係受害者 一定得到所有人既原諒

真係當陽菜傻既

因為見到文春出書前會通知營運及當事人, 先會有如此想法
請不要上綱上線,THX

都唔知扯其他MB黎講做咩

派膠同發癲都唔識分
一個post拖幾次陽菜出嚟講有鬼用

成日拉人落水，講完咪，指原，柏木
連陽菜都拖埋入嚟講

不如你話今村麻里愛算啦，大家一定會原諒佢，仲幫佢報警添呀

其實failfail地
mail 係有delay
遲半個鐘～一個鐘對比起mb sd出黎個時間

仲撐緊

其實未出實落書

只係文春係SR直播爆 最多都係放埋D圖上網姐

屌就唔屌 但一定唔會撑佢
可唔可以唔好盲撑搞到仲多左位俾人入
我就睇難波其他mb 唔好講到成個48g咁大 正係nmb啦 其他mb點算
呢家佢係搞大左件事收唔番
仲加句結左婚都要留nmb係咩玩法先 d1身份入o黎俾左幾多資源佢 mb 又幾錫佢跳舞差慢慢教
本來 YouTuber miru 初選拔仲有其他mb入圍係值得開心既事 呢家呢
我諗彩姐呢家頭都爆埋。。。

開sr直播佢比人摑

Btw你地鬧還鬧 以我所知既nmb飯個個都鬧008
所以見到隔離有人撐佢真係o哂

岩啦，就係等你問依句

唔係想轉焦點，只係好奇

點解有啲成員咁做，有人就可以覺得無問題，008咁做就要比人圍著屌呢？

利申:唔認同總選咁樣講係適當時機

如果係真就嘔心了

為左兜
NMB班傻鳩會去到幾盡
柒唔緊要
柒到比人搵笨仲要幫個騙子口叫人唔好罵騙子真係世紀奇聞

喺咪變咗做008討論區

點解派膠同發癲唔識分？
點解係要拖其他人落水

事實係
連三上悠亞都唔敢在藉個陣大叫自己同手越吞戰兼下海

邊啲成員咁做會無問題 佢做過啦 你又知
同埋上面都答左你啦 你當娘娘係on9 ?

鳥姐當年又幾好演技 呃到我家下 請講少d高見thx

sorry 原來問清楚搞清楚係兜.
咁就不如不說

入面班賤種狗話而家開心唔到係因為在座各位不斷反佢地親愛既008
而唔係條臭西自己搞個大頭佛出黎
再加多句 反黎又點 你地會開心D咩

唔係會開心啲，而係條氣順啲

仲唔清楚??

開口埋口賤種，你自己都唔高尚得去邊

隔離po 見佢宣佈嗰時鬧就鬧咗，你哋冇睇到啫呢啲嘢講幾句就算，真心為NMB好反而擔心佢搞唔搞得掂件事，處理得好唔好，同對下一單嘅影響而唔會不斷討論令件事升溫

咁個事實都未發生點樣去討論
有無時間背境環境相近既事去做類比?無
你地仲拉指原柏木出黎講根本就合理
因為上面兩個唔會無恥到
會想結完婚再做IDOL咁戇鳩呀

其實等咩解釋仲有咩好解釋
姓須藤果個識趣自己躝啦屌你老母

佢就算把啦

自己有責任講清楚來龍去脈

肯定要走

睇返山本彩SR個archive
真係無陰功

咁事實咪就係連三上悠亞都好過佢囉
人哋都識躝開先至下海
冇無恥到公開發癲

有冇link?

家陣淨係關心下一單水著單多d
換返個人入去頂佢個位啦屌

btw 三上悠亞同ske嘅人好似仲有感情
之前有返過去探人

禾珠連討論區都做唔到第一

冇人講緊唔比拍拖
係講緊佢總選全國直播個陣爆單咁既公關災難出黎 (個人認為呢單野仲爆過柏木同老咪剃頭)
唔好再spin 去乜野唔比拍拖

口德分-30

咁搞都唔知使唔使錄過延遲出

挑你老母
唔岩就要拎出黎講架啦
真理係會愈辯愈明
夠無人一開頭就叫你搶個道德高地先啦
真正令事情升溫係你班NMB傻鳩
驚死無人知係咁死撐不斷推POST,戇撚鳩鳩咁款

連蒼井空都頂佢唔順

你扣100啦屌你

喂我好低調食花生架咋陳年舊事撩出

唔明有咩唔清楚

你地都係想拎住最後一條救命草 係營運叫佢講 係營運既錯 話俾自己聽自己推個個唔係真係咁on9 佢有佢既苦衷

但係佢就係咁撚on9 如果智力低同閪痕係苦衷 咁佢係幾苦囉

不過上年都總選係上文春，無記錯既話

008 9up開，講真佢做緊乜9相信好多人都黑人問號

sor囉
我一開頭都柒左 道歉先
唔好再追住小妹黎屌ok？

同意乳細講嘅嘢，008的而且確係爭唔落，但真係未至會屌佢，同埋真係好緊張同擔心彩姐

叫彩姐摑埋你

三上直接公開表示投bbq添

我今朝睇返都頂唔順

扮女人

依個可能性會有幾高，你不如話麻友卒係為左撲火啦

家陣仲想支持難波既 就更加唔應該撐佢

me真絲

你地唔屌你地既事
人地屌你地可以話番人地係痴線佬 + 無眼睇果野犀利
自己搞壇大炎上大頭佛出黎
再話番唔應該繼續討論落去等件事升溫
毫無邏輯 反智

無粗口無人身攻擊 口德分 +50

正呀 摑我摑我

嬲好正常，我支持nmb但係完全撐唔落佢
尋日一睇到已經→→

我摑你

笑撚死人
佢地死撐少陣就已經幫到手啦
好心收皮啦

躝啦死GAY佬

又要召喚~就黎唔夠圖用

識左個叔叔~佢好好人~好錫我~成日請糖我食~佢話想同我結婚
等我成年後再入選拔~要學姐姐咁樣咁威水先得~

笠撚曬資源又單C先又有自己solo又冠番組
辛撚苦左咁多年終於有首single單C去曬泰國拍好曬野
咁樣俾你一鑊Q起
老老豆豆越諗越撚嬲
祝佢幸福即係同自己推講屌你抵撚死啦冇分別
做唔到sorry

拉我

Cut 走佢囉，再補幾個shot

再係咁問其他MEMBER係咁會點
有邊個在籍成員係犯哂規仲理直氣壯出黎講
指原由紀全部劇場都喊哂口 老咪剃頭 連南哥卡啦OK單野都從來唔會出黎話冇問題
大把人屌柒過上述人士 從來冇飯會護主護到屌番屌佢地班人有問題
係得你地可以理直氣壯到屌番屌佢地D人轉頭

白間

帰京時の須藤は、胸に英語で「ちきしょう！」といった意味を表すスラング「ＤＡＭＮ」と書かれたグレーのＴシャツを着用。前日のイベント直後、元ＡＫＢ４８の大島優子（２８）が、インスタグラムのライブ放送で「Ｆ」で始まる４文字のスラングが書かれた帽子を用いて「私のすべての言葉」と須藤に対して怒りをあらわにしていた。

喂 我同你推同一個喎

美猴而家心入面應該係咁

其他人有咩資格批評

有冇指原飯講過 你唔係指原飯冇資格笑佢含撚
有冇柏木飯講過 你唔係由紀飯冇資格話佢手越
有冇老咪飯講過 你唔係老咪飯冇資格笑佢光頭

唔講粗口唔人身攻擊同你地講道理又扮死狗睇唔到架啦

陰功

008就算唔係一排都2排中間
好高難度喎

彩姐隨時下年選返...

睇撚完禾條女個mail之後真係嬲左

係一開始有人衝入o黎柒話人唔俾在藉mb拍拖思想好守舊根本以前大把mb都係咁乜乜77
件事重點唔係呢到ok?
係搞串個party呀

屌你又binc

一排最左

第一排

Cut close up 遠鏡照出

絶対お蔵入り

再講多次:
柒唔緊要
柒到比人搵笨仲要幫個騙子口叫人唔好罵騙子真係世紀奇聞

彩姊剛剛在ameba講左呢單野事前全世界都唔知，唔駛向死撑

留意返 唔係泰國係新加坡泰國係上年迷路走嗰首

最撚好笑係笑鳩班ガチ恋

冇e班人 008會有20
冇e班人 AKB會玩到咁大

你地都痴撚線

咪呀
禾珠無得訓係度都嬴

唉 又煩到佢
睇唔明 等翻譯

仲有大檸檬既

ngt 今濟大躍進

吖廢事POST個唔係到既人話我打稻草人
就POST個係到上緊水架啦

有冇指原飯講過 你唔係指原飯冇資格笑佢含撚
有冇柏木飯講過 你唔係由紀飯冇資格話佢手越
有冇老咪飯講過 你唔係老咪飯冇資格笑佢光頭
有冇南哥飯講過 你唔係南哥飯冇資格罵佢同人玩到衣衫不整

就算到我地自己D推出事 我地都唔會理直氣壯出番黎屌鳩人轉頭
你念在同你D推有情 搞成咁唔想開聲屌踩多腳你既事
人地有哂道理屌鳩佢你就唔好聲大大話番人有問題啦

冇人身攻擊 口德分加多30先

獻比禾珠
留意MV最尾大約4:18

利申路過，見到幾夾咁

唔怪之得唔明你講咩泰國

想點

仲未計 唔講會員
有邊個一二三期大前輩出事 會事後屌番屌佢地既人?
麻友會唔會開聲屌話YUKI同手越拍拖既人?
事後MEMBER會開聲撐 好多都係建基於已經知錯想改 比多次機會佢地既心
例如老咪剃左個頭 道歉好後悔啦 MEMBER咪會開聲幫口同大家講話知錯能改比多次機會大家囉
MIKI食完文春炮決定畢業 奈奈咪開聲講其實人人都會行差踏錯 最緊要知錯能改開聲撐囉
而家係講緊你知錯不改 仲要聲大大同人講 所以咪個個開聲屌你囉 明唔明啊?

不論係點
都冇盲撐既餘地啦下話

拍過

然後、關於凜々花的結婚發表。

首先、應援著的飯們的各位

很多很多的人、讓你們擔心了添了很多麻煩對不起。

關於當天的事情、發表是沒人知道的。

所以、把那個宣言當成是事實的成員
包括當時在觀看配信的我、沒有一個人知道。

只是、發生了很多驚訝與混亂。

在那種情況下即便有說祝賀的成員
不管是如何的搞不清楚狀況、即時反應
應該都是NMB成員（當時的）想法。

關於此次的事情
有著各種各樣的思考、與意見。

在那樣的場合說是不行的
今後該怎麼辦啊

我、昨天晚上也一直在想。

短版既

大約如下

搞到咁大壇野令大家擔心同帶來麻煩,首先代佢同所有人道歉

事前無人知情
所以無人覺得佢係認真既
大家都好混亂
有人講恭喜應該都係為咗stablize件事

佢對呢件事有啲意見

1. 係咪一定要即場講
2. 以為要點

但係作為至今為止目擊須藤凛々花既努力既人
加上對佢既信賴
老實說唔想完全否定佢

要等同本人傾完先會做further comment

由於自己搞錯了航班，只能買第二天的機票飛到新加坡聖淘沙島度假。沒想到居然偶遇了NMB48，山本彩看著我的鏡頭竟然比了的手勢，簡直就是女神，太可愛了。

唔知邊個啱

屌那星
越諗越嬲

流出果D相 係聖淘沙黎

你尋日好冷靜架

我條女sd左mail黎先開始嬲

我幫手兜啦
營運好清楚008有幾多套衫，係營運安排佢咁樣著，作為對死宅既回應，簡潔，易明，一語中的

個陣入去睇到都即刻cap圖 冇ガチ既賣到咁多銷量？會咁多人比錢個咩關係都冇既人？

主要應該係反擊優子

有可能被逼~講條件吧
嗱~下年要選返~補償今次單野
走左麻友....
營運緊係想食彩條大水喉啦~咁fatfat

累撚埋彩姐真係好慘

屌咪咁快講啦
講左點睇NMB傻鳩死撐派花生呀

喺Santosa book場拍野應該好撚貴

Ff話營運拎黎擋總選落雨取消仲撚on9
麻友卒業都夠晒有突啦

彩真係比妳害撚死

成日哂錢喺無謂地方

同你班友肯講道理就即刻潛到落地核架啦

你擺明話我係死忠 佢做乜我都撐都冇咁嬲
又要自認清高 話番屌你地既人係痴線佬 唔正常
仲要話埋人企道德高地屌你地
呢D你地咪就係博屌囉 教精你地做人咋

sor笑左

好大官威

彩姐篇blog好官腔

都係
"引起大家混亂對唔住"
"唔想全盤否定曬008呢幾年" (同迷路差唔多)
"所有野都係等佢本人講"

與其講完等如無講 不如沉默是金
講得越多對團內負面影響越多
團對呢件事最好冷處理
日本人其實好善忘 過一派就冇人記得008個名

面皮厚過城牆

幫明音刷下存在 難得又入返選拔 難波神探可惜查錯左 定其實仲想講彩姐係講大話 要做埋讀心神探？

上面已經有人話彩姐出blog仲衰過唔出

我以為嘈完喇添
點知無入黎一陣又推左咁多版
好攰呀今日咩都做唔到
見到彩姐咁真係好心痛
唔知個日講左おめでとう既成員而家諗緊咩呢
如果我係nmb member都唔知點面對好

唔好玩啦
佢立場上需要有個說法
但係又唔可以狂屌

冇追成日post原來仲屌緊
其實撐果d係咪成日錯重點
明明係屌佢係總選宣佈on9
個個愈拉愈遠

唔係飯嘅我都要過黎食下008啲花生

彩姐性格唔想講唔應該講諗唔到點講都係會講架喇...唉

有迷路撐腰
所以要撐008

有無人好憎須藤凜凜花(17)

008真是做得好錯

其實文春咁貼法係咪好易起底？
會唔會有飯直接去左條仔度捕佢

聽日肯定走 放心唔會再篤眼篤鼻

今日既相?
係既話真係DAMNIT

唉覺得麻友好慘 畢業好似冇人理咁
宣布個下台下又冇飯應援 第二日又俾008蓋過哂
仲要佢係最後一個元神7 又出道以黎都冇咩緋聞 根本係akb最正統嘅idol
唯有寄望佢畢業con個d會好好睇睇

搶晒風頭呢個真係好撚on9

好似係

我反而係到諗佢係本身有件咁ge衫定點
咩有人會買呢啲衫做私服

>>24
＞1(中) 小嶋陽菜「いつか誰かがやるかなとは思ってましたけど…」
＞2(二) 柏木由紀「少し時間を置こう」
＞3(DH) 太田夢莉「りりぽんらしい。おめでとう」
＞4(三) 石田晴香「りりぽんヲタ息してるー？」
＞5(一) 大島優子「私の言いたいことの全てはコレ。FUCK」
＞6(左) 高橋みなみ「優子に同意」
＞7(遊) 高橋朱里「メンバーやファンを思うと胸が痛い」
＞8(捕) 岡田奈々「自分は真面目にやってテッペンを獲りたい」
＞9(右) 前田敦子「夢があるっていいね」
＞
＞
＞先発 山本彩「情報がないので否定も肯定もできない」
＞中継 渡辺麻友「ほんとにさ、色々ありますわ」
＞抑え 指原莉乃「私が怒るのはお門違い」
＞
＞
＞代打要員 小笠原茉由「りりぽん推し様生きてますか」
＞代走要員 峯岸みなみ「これじゃ何を言っても記事にならない」
＞守備固め 木下百花「批判も含めて自己責任やろ。他人の人生にとやかく言いたくない」
＞
＞監督 徳光和夫「自分の言っていることが分かっているか？」

點解會發生d咁既事 睇完總選我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要咁黑一個女仔 明知008出生於貧困家庭 008做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 就結婚都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過008既感受 呢日008係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要黑佢想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 akb點解成日都要保護我地wota 而我地部分wota就唔識去保護番佢地 係要做akb group 討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識黑黑黑 單單打打 大佬呀人地預備總選唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無

百花最憎總選就係咁解 個個好似見金咁 中出打炮都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博黑到008畢業？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為wota008呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係008千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

係咪今日嘅相黎？如果係真嘅都幾L寸

本身係咩嚟

笑左

又改得幾好

即上YAHOO TOP喇

其實我覺得佢根本唔托偶像呢行
我覺得佢個做法有啲似miley cyrus

聽講係之前就有 早幾日SR就著過 用黎做睡衣

泡菜狗既野
唔記得邊隊

以為自己好型？

好似係少女時代

真心覺得佢cls

洗唔洗咁快出個八掛新聞

好似係少時

真係CLS
以為自己好威

勁喎

真係18號既相

順勢食埋優子啲流量嘛

咁真係串左啲喎

佢個樣好似SAY 緊SORRY 但係著件咁GE 衫

路過覺得008冇乜職業道德
我係其他mb肯定勁嬲
自私到

吊佢何德何能啊, 仲唔知衰火上加油

唔知禾珠下年會唔會學008搞單大新聞呢

好難再大單啲LA WO
唔通真係話自己有咗咩

係沖繩美國村即日買返黎串優子？

前日著過

人格問題

咁可能唔係特登

大住肚上台

棒球
唔明

佢仲點去nmb d 活動， 屌死佢都似

即場造B

點解佢隔離d人會俾佢着住呢件衫

一拳超人

聽到聲

應該冇人想理佢

除咗日本人英文有限之外，唔知仲有咩解釋

可能隔離個啲唔識點解掛

唔識英文

係咪而加屌人呢d思想唔要得都唔可以？

日本idol文化幾十年啦
咁清高咪撚睇idol
去做mk溝仔啦

溝女先岩

真係惜英雄重英雄既感覺

可以

但係無ed人既思想有撚NMB你睇咩
48G未開到SKE都隨時執鳩左

人地屌008=講番開心野 講咩都冇用 點討論都冇結果
自己屌鳩人=係咪屌人呢D思想都唔得

好野 好撚野

拍麻

同撐TOP個啲真係有得揮

過份，無視我珠

三田畫伯 垃圾黎講你都算數一數二

#17